<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="46c194453a71cdc2404fb0e2b3b7373c2b8dcb4e" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69261495" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Служит программой-оболочкой для глобального уникального идентификатора (GUID) для COM-класса.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
Структура CLSID заключает в оболочку структуру идентификатора класса COM (CLSID), которая служит уникальным идентификатором для конкретного COM-класса.

CLSID — это аббревиатура идентификатора класса, так же, как идентификатор GUID представляет собой аббревиатуру для глобального уникального идентификатора. Обе аббревиатуры ссылаются на 128-разрядное целое число с низкой вероятностью дублирования, чтобы его можно было использовать в качестве уникального идентификатора на компьютерах и в сетях. Как правило, этот идентификатор представляется как массив из 16 элементов в байтах или как специально отформатированную строку шестнадцатеричных цифр (где символы a-f или A-F представляют десятичные числа 10-15). Строковое представление состоит из 32 смежных шестнадцатеричных цифр или групп из 8, 4, 4, 4 и 12 шестнадцатеричных цифр, разделенных дефисами. Строковое представление дефисов может быть заключено в круглые или фигурные скобки{}().

Дополнительные сведения:

  - О уникальных идентификаторах и их формате см. <xref:System.Guid>в разделе.

  - Программировании с помощью структуры CLSID и консоли управления (MMC) см. в разделе [руководство программиста](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview)по работе с MMC.
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>
