<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="210035747360431159231deead302140e8df9cba" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70591905" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender"><span data-ttu-id="934f7-101">Объект, к которому присоединен обработчик событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-101">The object where the event handler is attached.</span></span></param>
    <param name="e"><span data-ttu-id="934f7-102">Данные события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-102">The event data.</span></span></param>
    <summary><span data-ttu-id="934f7-103">Представляет метод, который будет обрабатывать различные перенаправленные события, не содержащие данных события, помимо тех, которые являются общими для всех перенаправленных событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-103">Represents the method that will handle various routed events that do not have specific event data beyond the data that is common for all routed events.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="934f7-104"><xref:System.Windows.RoutedEventHandler> Делегат используется для любого перенаправленного события, которое не сообщает сведения о событии в данных о событии.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-104">The <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> delegate is used for any routed event that does not report event-specific information in the event data.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-105">Существует много таких перенаправленных событий; выразительное <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> представление <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>примеров включает в себя и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-105">There are many such routed events; prominent examples include <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> and <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="934f7-106">Наиболее значимая разница между написанием обработчика для перенаправленного события в отличие от общего [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] события заключается в том `sender` , что событие (элемент, в котором обработчик присоединяется и вызывается) не может считаться источником события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-106">The most noteworthy difference between writing a handler for a routed event as opposed to a general [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] event is that the `sender` of the event (the element where the handler is attached and invoked) cannot be considered to necessarily be the source of the event.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-107">Источник указывается как свойство в данных события (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-107">The source is reported as a property in the event data (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>).</span></span> <span data-ttu-id="934f7-108">Разница между `sender` и <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> является результатом события, которое направляется в различные элементы во время обхода перенаправленного события через дерево элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-108">A difference between `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> is the result of the event being routed to different elements, during the traversal of the routed event through an element tree.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="934f7-109">Можно использовать `sender` или <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> для ссылки на объект, если намеренно не интересуется поведение маршрутизации прямого или восходящей перенаправленного события, и вы собираетесь обрабатывать перенаправленные события только в тех элементах, где они были впервые вызваны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-109">You can use either `sender` or <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> for an object reference if you are deliberately not interested in the routing behavior of a direct or bubbling routed event and you only intend to handle routed events on the elements where they are first raised.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-110">В этом случае `sender` и являются <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> одним и тем же объектом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-110">In this circumstance, `sender` and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> are the same object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="934f7-111">Если вы планируете воспользоваться преимуществами встроенных функций перенаправленных событий и записывали свои обработчики соответствующим образом, то при написании обработчиков <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>событий будут использоваться два наиболее важных свойства данных события, с которыми вы будете работать.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-111">If you do intend to take advantage of the inherent features of routed events and write your handlers accordingly, the two most important properties of the event data that you will work with when writing event handlers are <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> and <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="934f7-112">Для некоторых сочетаний входных событий [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] и классов элементов управления элемент, вызывающий событие, не является первым элементом, у которого есть возможность его справиться.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-112">For certain combinations of input events and [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] control classes, the element that raises the event is not the first element that has the opportunity to handle it.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-113">Если событие ввода имеет предварительную версию события, то корневой элемент дерева элементов имеет первую возможность, может иметь значение <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> `true` в данных общего события и может влиять на то, как событие ввода передается оставшимся элементам в его маршруте события.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-113">If the input event has a Preview version of the event, then the root of the element tree has first opportunity, can set <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> to `true` in the shared event data, and can influence how the input event is reported to remaining elements in its event route.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-114">Режим обработки предварительной версии может дать представление о том, что определенное перенаправленное событие не порождается должным образом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-114">The Preview handling behavior can give the appearance that a particular routed event is not raised as expected.</span></span> <span data-ttu-id="934f7-115">Дополнительные сведения см. в статье Общие сведения о [событиях предварительной версии](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) и [входных данных](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="934f7-115">For more information, see [Preview Events](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) and [Input Overview](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>
