<Type Name="ValidateValueCallback" FullName="System.Windows.ValidateValueCallback">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="91ca1881aba0deefdb0e9f4bcc39f934f0cab1d5" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69432877" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(object value);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ValidateValueCallback extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.ValidateValueCallback" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Function ValidateValueCallback(value As Object) As Boolean " />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate bool ValidateValueCallback(System::Object ^ value);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ValidateValueCallback = delegate of obj -&gt; bool" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>WindowsBase</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="value" Type="System.Object" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="value">Значение, подлежащий проверке.</param>
    <summary>Представляет метод, используемый как обратный вызов, проверяющий фактическое значение свойства зависимостей.</summary>
    <returns><see langword="true" /> если значение допустимо; <see langword="false" /> если значение не является допустимым.</returns>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Обратные вызовы, основанные на этом делегате, используются <xref:System.Windows.DependencyProperty.Register%2A?displayProperty=nameWithType> определенными сигнатурами и связанными методами, такими как <xref:System.Windows.DependencyProperty.RegisterAttached%2A> и эквивалентами только для чтения. Следует использовать сигнатуры, которые принимают `validateValueCallback` параметр, если требуется определенная проверка значения свойства каждый раз, когда задано его эффективное значение. Затем следует реализовать этот обратный вызов таким же, чтобы он выполнял фактическую проверку предложенного значения. Обратный вызов должен возвращать `true` , если значение, переданное в обратный вызов, является допустимым, и `false` в противном случае. `false` Значение приведет к возникновению исключения в определенной части системы свойств, в которой была предпринята попытка недопустимого набора свойств, поэтому приложение должно быть подготовлено к обработке этих исключений.  
  
 Обратные вызовы проверки хранятся в идентификаторах свойств зависимостей, а не в метаданных свойств зависимостей. Обратный вызов проверки не имеет доступа к определенному экземпляру, <xref:System.Windows.DependencyObject> на котором задано свойство, и может влиять только на то, какие значения принимаются для свойства в целом. Если требуется обратный вызов, который может изменять значения свойств на основе конкретного экземпляра, следует использовать сочетание <xref:System.Windows.CoerceValueCallback> обратных вызовов и <xref:System.Windows.PropertyChangedCallback> , как применено к метаданным свойства свойства. Эти обратные вызовы также можно применить к связанным свойствам, которые должны влиять на значение свойства. Дополнительные сведения см. в разделе [обратные вызовы и проверка свойства зависимостей](~/docs/framework/wpf/advanced/dependency-property-callbacks-and-validation.md).  
  
   
  
## Examples  
 Следующий пример включает реализацию этого обратного вызова для проверки диапазона значений для пользовательского свойства зависимости. В этом случае значение свойства принимает перечисление, а проверка гарантирует, что предоставленное значение является членом этого перечисления.  
  
 [!code-csharp[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/CSharp/default.xaml.cs#validatevaluecallback)]
 [!code-vb[DPCustom#ValidateValueCallback](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_Wpf/DPCustom/visualbasic/default.xaml.vb#validatevaluecallback)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.DependencyProperty" />
  </Docs>
</Type>
