<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70566225" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> содержит классы, интерфейсы и перечисления, относящиеся к интеграции среды CLR Microsoft .NET Framework в Microsoft SQL Server, а также к среде выполнения процессов ядра SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используя классы атрибутов в <xref:Microsoft.SqlServer.Server> пространстве имен, можно создавать хранимые процедуры, триггеры, определяемые пользователем типы, определяемые пользователем функции (как скалярные, так и табличные) и определяемые пользователем агрегатные функции в любой поддерживаемой .NET Framework языке. Их также можно зарегистрировать в SQL Server.  
  
 Выполните запрос к классу, чтобы определить, выполняется ли выполняющийся код в SQL Server процессе ядра СУБД. <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> Это также обеспечивает контекст вызывающего объекта, когда пользователь вызывает управляемую хранимую процедуру или функцию на сервере или когда действие пользователя запускает триггер управляемого кода.  
  
 Класс предоставляет объект, через который результаты возвращаются клиенту из хранимой процедуры, <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> объекта, который предоставляет сведения об операции, вызвавшей срабатывание триггера, а также <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> Объект, который может использоваться для определения удостоверения вызывающего клиента, когда клиент использовал встроенную безопасность для проверки подлинности.  
  
 Дополнительные сведения о SQL Server интеграции со средой CLR и интерфейсах <xref:Microsoft.SqlServer.Server> API в пространстве имен см. в [документации по SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>