<Namespace Name="System.Windows.Forms">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="de3d7b337699f794b1d27959727821d8e228cf48" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70663726" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Windows.Forms" /> содержит классы для создания приложений Windows, которые позволяют наиболее эффективно использовать расширенные возможности пользовательского интерфейса, доступные в операционной системе Microsoft Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 В следующей таблице показаны классы в пространстве <xref:System.Windows.Forms> имен, сгруппированные по категориям.  
  
|Категория класса|Подробные сведения|  
|--------------------|-------------|  
|-Control, User Control и Form|Большинство классов в <xref:System.Windows.Forms> пространстве имен являются производными <xref:System.Windows.Forms.Control> от класса. Класс предоставляет базовую функциональность для всех элементов управления, отображаемых <xref:System.Windows.Forms.Form>в. <xref:System.Windows.Forms.Control> <xref:System.Windows.Forms.Form> Класс представляет окно в приложении. К ним относятся диалоговые окна, немодальные окна и клиентский интерфейс MDI и родительские окна. Вы также можете создавать собственные элементы управления, производные от <xref:System.Windows.Forms.UserControl> класса.|  
|— Меню и панели инструментов|Windows Forms содержит обширный набор классов для создания собственных панелей инструментов и меню с современными внешним видом и поведением (оформление и оформление). <xref:System.Windows.Forms.ToolStrip>, <xref:System.Windows.Forms.MenuStrip>, <xref:System.Windows.Forms.ContextMenuStrip> и <xref:System.Windows.Forms.StatusStrip>  могут использоваться для создания панелей инструментов, строк меню, контекстных меню и строк состояния соответственно.|  
|— Элементы управления|<xref:System.Windows.Forms> Пространство имен предоставляет разнообразные классы элементов управления, которые можно использовать для создания многофункциональных пользовательских интерфейсов. Некоторые элементы управления предназначены для ввода данных внутри приложения, например <xref:System.Windows.Forms.TextBox> элементов управления и. <xref:System.Windows.Forms.ComboBox> Другие элементы управления отображают данные приложения, такие <xref:System.Windows.Forms.Label> как <xref:System.Windows.Forms.ListView>и. Пространство имен также предоставляет элементы управления для вызова команд в приложении, например <xref:System.Windows.Forms.Button>. Элементы управления и управляемые классы HTML, такие как <xref:System.Windows.Forms.HtmlDocument>, позволяют отображать HTML-страницы в управляемом Windows Forms приложении и управлять ими. <xref:System.Windows.Forms.WebBrowser> <xref:System.Windows.Forms.MaskedTextBox> Элемент управления — это расширенный элемент управления вводом данных, позволяющий определять маски, которые автоматически принимают или отклоняют вводимые пользователем данные. Кроме того, можно использовать <xref:System.Windows.Forms.PropertyGrid> элемент управления для создания собственного конструктор Windows Forms, отображающего свойства элементов управления, видимые в конструкторе.|  
|— Макет|Несколько важных классов в Windows Forms помогают управлять макетом элементов управления на отображаемой поверхности, например формой или элементом управления. <xref:System.Windows.Forms.FlowLayoutPanel>замещает все элементы управления, которые он содержит, в последовательном режиме и <xref:System.Windows.Forms.TableLayoutPanel> позволяет определять ячейки и строки для размещения элементов управления в фиксированной сетке. <xref:System.Windows.Forms.SplitContainer>делит отображаемую поверхность на две или более регулируемые части.|  
|— Данные и привязка данных|Windows Forms определяет богатую архитектуру для привязки к источникам данных, таким как базы данных и XML-файлы. <xref:System.Windows.Forms.DataGridView> Элемент управления предоставляет настраиваемую таблицу для отображения данных и позволяет настраивать ячейки, строки, столбцы и границы. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> Элемент управления представляет стандартизированный способ навигации по данным в форме и работы с ними. <xref:System.Windows.Forms.BindingNavigator> часто сопряжен <xref:System.Windows.Forms.BindingSource>  с элементом управления для перемещения по записям данных в форме и взаимодействия с ними.|  
|-Компоненты|Помимо элементов управления, <xref:System.Windows.Forms> пространство имен предоставляет другие классы, которые не являются производными <xref:System.Windows.Forms.Control> от класса, но по-прежнему предоставляют визуальные функции для приложения на основе Windows. Некоторые классы, такие как <xref:System.Windows.Forms.ToolTip> и <xref:System.Windows.Forms.ErrorProvider>, расширяют возможности или предоставляют сведения пользователю. С помощью классов  <xref:System.Windows.Forms.HelpProvider> и можно отобразить справочную информацию для пользователя приложений. <xref:System.Windows.Forms.Help>|  
|— Общие диалоговые окна|Windows предоставляет несколько общих диалоговых окон, которые можно использовать для предоставления приложению единообразного пользовательского интерфейса при выполнении таких задач, как открытие и сохранение файлов, управление цветом шрифта или текста или печать. Классы <xref:System.Windows.Forms.OpenFileDialog> и <xref:System.Windows.Forms.SaveFileDialog>  предоставляют функциональные возможности для вывода диалогового окна, позволяющего пользователю нахождение и ввод имени открываемого или сохраняемого файла. Класс отображает диалоговое окно для изменения элементов объекта, <xref:System.Drawing.Font> используемого приложением. <xref:System.Windows.Forms.FontDialog> Классы <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog> и <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog>  отображают диалоговые окна, позволяющие пользователю управлять аспектами печати документов. Дополнительные сведения о печати из приложения на основе Windows см. в <xref:System.Drawing.Printing> разделе пространство имен. Помимо общих диалоговых <xref:System.Windows.Forms> окон пространство имен <xref:System.Windows.Forms.MessageBox> предоставляет класс для отображения окна сообщения, которое может отображать и получать данные от пользователя.|  
  
 Существует несколько классов в <xref:System.Windows.Forms> пространстве имен, которые обеспечивают поддержку для классов, упомянутых в предыдущей сводке. Примерами вспомогательных классов являются перечисления, классы аргументов событий и делегаты, используемые событиями в элементах управления и компонентах.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в пространстве имен Windows Forms не поддерживаются для использования в службе Windows. Попытка использовать эти классы из службы может привести к непредвиденным проблемам, например к снижению производительности службы и исключений времени выполнения.  
>   
>  Если вы используете .NET Framework версии 1,1 или .NET Framework 1,0 и вам необходимо, чтобы приложение Windows Forms поддерживало визуальные стили Windows XP, убедитесь, что для `FlatStyle` <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle.System?displayProperty=nameWithType> свойства элементов управления задано значение и включен манифест с исполняемый файл. Манифест — это XML-файл, который включается как ресурс в исполняемый файл приложения или как отдельный файл, находящийся в том же каталоге, что и исполняемый файл. Пример манифеста см. в разделе "пример" <xref:System.Windows.Forms.FlatStyle> для перечисления. Дополнительные сведения об использовании визуальных стилей, доступных в Windows XP, см. в разделе «Использование визуальных стилей Windows XP в разработке и разработке пользовательского интерфейса» библиотеки MSDN. По умолчанию визуальные стили включены для .NET Framework версий 1,1, 1,2 и 2,0.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>