<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70417000" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> содержит поставщики клиентских услуг и другие классы, поддерживающие в приложениях Windows доступ к службам проверки подлинности, ролей и профилей Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в <xref:System.Web.ClientServices.Providers> пространстве имен включают поставщиков служб клиентских приложений, которые позволяют приложениям Windows [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] использовать службы проверки подлинности, ролей и профилей. Вы можете включить эти службы и указать поставщиков клиентских служб в файле конфигурации приложения, а затем получить доступ к службам через [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] существующие инфраструктуры членства, удостоверений и параметров приложений. Поставщики клиентских служб также поддерживают случайное подключение, сохраняя и извлекая сведения о пользователях в локальном кэше данных, когда приложение находится в автономном режиме. Дополнительные сведения см. в разделе [Службы клиентских приложений](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Для доступа к службе входа можно использовать проверку подлинности Windows или Forms, указав <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> или <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> в конфигурации приложения. При проверке подлинности Windows используется удостоверение, предоставляемое при входе пользователя в операционную систему. Для проверки подлинности с помощью форм необходимо получить от пользователя данные для входа и передать ее в службу. Это можно сделать, указав <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> реализацию <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> в конфигурации. <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> Метод <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials>  возвращает объект, содержащий сведения об имени входа пользователя. Можно заполнить этот объект, например, выполнив в <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> методе диалоговое окно входа.  
  
 Чтобы получить доступ к ролям и службам профилей, <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> укажите <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> и в конфигурации приложения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>