<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70416980" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> предоставляет классы, поддерживающие в приложениях Windows доступ к службам проверки подлинности, ролей и профилей Microsoft Ajax.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в <xref:System.Web.ClientServices> пространстве имен поддерживают поставщиков служб клиентских приложений <xref:System.Web.ClientServices.Providers> в пространстве имен. Эти поставщики услуг позволяют приложениям Windows использовать [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] службы проверки подлинности, ролей и профилей через существующие [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] инфраструктуры членства, удостоверений и параметров приложений. Поставщики клиентских служб также поддерживают случайное подключение, сохраняя и извлекая сведения о пользователях в локальном кэше данных, когда приложение находится в автономном режиме. Дополнительные сведения см. в разделе [Службы клиентских приложений](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Классы <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> и <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal>  предоставляют свойства и методы, связанные с удостоверением пользователя, ролью и состоянием проверки подлинности.  
  
 <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Класс позволяет хранить состояние сетевого подключения пользователя в локальном кэше данных. Состояние подключения указывает, будет ли поставщик службы клиента использовать автономный кэш или попытаться получить доступ к службам приложений.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> Класс не содержит логики для определения фактического состояния сетевого подключения. Вы несете ответственность за определение состояния подключения приложения в соответствии с собственными критериями и соответствующим образом задавать <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> свойство. Например, приложения на основе Windows часто предоставляют возможность в пользовательском интерфейсе, чтобы пользователи могли работать в автономном режиме или пытаться подключиться к сети.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>