<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70594395" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="0a16e-101">Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> обеспечивает унифицированный доступ и управление такими субъектами безопасности, как пользователь, компьютер и группа, находящимися в различных хранилищах субъектов: доменных службах Active Directory (AD DS), службах Active Directory облегченного доступа к каталогам (AD LDS) и диспетчере учетных записей безопасности компьютера (MSAM).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span></span> <span data-ttu-id="0a16e-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> управляет объектами каталога независимо от пространства имен <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0a16e-103">Управляемые приложения служб каталогов могут воспользоваться преимуществами <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API, чтобы упростить управление пользователями, компьютерами и участниками групп.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="0a16e-104">Решения, в которых ранее требовались сложные знания о хранении или длинном коде, такие как поиск всех групп, к которым принадлежит пользователь, выполняются в нескольких строках кода с <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> помощью API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="0a16e-105">В <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API доступны следующие функции:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-106">Упрощены базовые операции с каталогами, такие как создание и обновление субъектов безопасности.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="0a16e-107">Приложение требует меньше знаний о базовых хранилищах для выполнения этих операций.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-108">Приложения могут расширять объектную модель для добавления новых типов объектов каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-109">Упрощены задачи управления учетными записями, такие как включение и отключение учетной записи пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-110">Поддержка разных хранилищ позволяет объектам групп в базах данных домен Active Directory Services (AD DS), службы Active Directory облегченного доступа к каталогам (AD LDS) и Machine SAM (МСАМ) содержать элементы из разных типов хранилищ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-111">Запрос по образцу Поиск, доступный в <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> классе, позволяет приложениям задавать свойства объекта Principal и искать в выбранном хранилище другие объекты, содержащие совпадающие значения свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-112">Расширенный поиск объектов "компьютер", "пользователь" и "группа-участник" позволяет приложениям выполнять поиск в выбранном хранилище для сопоставления объектов Principal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-113">Рекурсивный поиск, доступный для объекта субъекта-группы, позволяет приложениям выполнять рекурсивный поиск в группе и возвращать только объекты-Принципалы, являющиеся конечными узлами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-114">Проверка учетных данных в хранилищах Machine SAM, AD DS и AD LS упрощена.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="0a16e-115">Скорости подключений увеличиваются с помощью функции быстрой параллельной привязки (FSB), если она доступна.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="0a16e-116">Кэширование подключений уменьшает количество используемых портов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a"><span data-ttu-id="0a16e-117">Общие сведения о пространстве имен System. DirectoryServices. AccountManagement</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0a16e-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace Overview</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>