<Namespace Name="System.ComponentModel.Design.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a00e1219743debba9734b13b4ea4797337e29dbe" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68907603" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" /> предоставляет типы, поддерживающие настройку и осуществляющие контроль за сериализацией во время разработки.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Классы в этом пространстве имен можно разделить на следующие категории:  
  
-   Атрибуты сериализации, которые можно использовать для указания сериализатора, используемого для конкретного типа: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>, для указания сериализатора, используемого для конкретного типа; и <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>, для указания базового сериализатора, используемого для корневого конструктора.  
  
-   Классы, которые конструктор может реализовать для настройки сериализации: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>, для загрузки документа конструктора из сериализованного состояния, а <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>также для загрузки документа конструктора при включении внешних компонентов и асинхронной загрузки.  
  
-   Интерфейсы, которые конструктор может использовать для управления процессом сериализации: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, для регистрации или получения пользовательских сериализаторов; , чтобы сделать сериализатор доступным <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>для; и <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, который предоставляет методы для вызова сериализации и десериализации. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>  
  
-   Интерфейс, который можно реализовать для настройки процесса загрузки конструктора: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.  
  
-   Интерфейс, который можно использовать для оптимизации перезагрузки конструктора: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.  
  
-   Другие вспомогательные классы: <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>, интерфейс для создания уникальных имен объектов; Структура данных, полезная для предоставления общего доступа к сведениям о контексте сериализации с <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>сериализаторами, а также объект, который может описывать сериализуемый объект. <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>