<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70594395" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> обеспечивает унифицированный доступ и управление такими субъектами безопасности, как пользователь, компьютер и группа, находящимися в различных хранилищах субъектов: доменных службах Active Directory (AD DS), службах Active Directory облегченного доступа к каталогам (AD LDS) и диспетчере учетных записей безопасности компьютера (MSAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> управляет объектами каталога независимо от пространства имен <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Управляемые приложения служб каталогов могут воспользоваться преимуществами <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API, чтобы упростить управление пользователями, компьютерами и участниками групп. Решения, в которых ранее требовались сложные знания о хранении или длинном коде, такие как поиск всех групп, к которым принадлежит пользователь, выполняются в нескольких строках кода с <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> помощью API.  
  
 В <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API доступны следующие функции:  
  
-   Упрощены базовые операции с каталогами, такие как создание и обновление субъектов безопасности. Приложение требует меньше знаний о базовых хранилищах для выполнения этих операций.  
  
-   Приложения могут расширять объектную модель для добавления новых типов объектов каталога.  
  
-   Упрощены задачи управления учетными записями, такие как включение и отключение учетной записи пользователя.  
  
-   Поддержка разных хранилищ позволяет объектам групп в базах данных домен Active Directory Services (AD DS), службы Active Directory облегченного доступа к каталогам (AD LDS) и Machine SAM (МСАМ) содержать элементы из разных типов хранилищ.  
  
-   Запрос по образцу Поиск, доступный в <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> классе, позволяет приложениям задавать свойства объекта Principal и искать в выбранном хранилище другие объекты, содержащие совпадающие значения свойств.  
  
-   Расширенный поиск объектов "компьютер", "пользователь" и "группа-участник" позволяет приложениям выполнять поиск в выбранном хранилище для сопоставления объектов Principal.  
  
-   Рекурсивный поиск, доступный для объекта субъекта-группы, позволяет приложениям выполнять рекурсивный поиск в группе и возвращать только объекты-Принципалы, являющиеся конечными узлами.  
  
-   Проверка учетных данных в хранилищах Machine SAM, AD DS и AD LS упрощена.  
  
-   Скорости подключений увеличиваются с помощью функции быстрой параллельной привязки (FSB), если она доступна. Кэширование подключений уменьшает количество используемых портов.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a">Общие сведения о пространстве имен System. DirectoryServices. AccountManagement</related>
  </Docs>
</Namespace>