<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70523105" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> содержит интерфейсы, использующиеся компонентами для доступа к информации о типе и вызова элементов типа.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Используйте интерфейсы в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространстве имен, чтобы разрешить компонентам получать доступ к сведениям о типах для удаленного объекта без прямого доступа <xref:System.Type> к объекту удаленного объекта. Пространство имен определяет функциональность отражения для компонентов, использующих интерфейсы и структуры <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>в пространствах имен <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> , <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>и для обмена данными. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Интерфейсы в этих пространствах имен также называются контрактами. Все контракты являются производными от <xref:System.AddIn.Contract.IContract> интерфейса.  
  
 При использовании контрактов для управления обменом данными между компонентами необходимо реализовать <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> интерфейс в типе, чтобы предоставить сведения о типе другим компонентам. Затем компоненты могут получить доступ к членам типа, вызвав <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> метод интерфейса для <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>получения. Другие интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространстве имен предоставляют доступ к сведениям о типе для делегатов, свойств, методов, событий и полей.  
  
 Компоненты могут использовать контракты в <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> пространстве имен для доступа к сведениям о типе объекта, который находится в другом процессе или домене приложения либо в том же процессе или домене приложения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Надстройки и расширения среды</related>
  </Docs>
</Namespace>