<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70488820" /></Metadata><Docs>
    <summary>Предоставляет классы, позволяющие автоматизировать управление серверами печати, очередями печати и заданиями печати.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это пространство имен содержит следующие основные классы:  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemObject> Класс, являющийся базовым классом для других базовых классов печати.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintServer> Класс, представляющий фактический сервер печати, обычно компьютер.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintQueue> Класс, представляющий реальную очередь печати и ее принтер.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> Класс, представляющий конкретное задание печати.  
  
-   <xref:System.Printing.PrintTicket> Класс, который указывает принтеру, как обрабатывать задание печати.  
  
 Классы, производные <xref:System.Printing.PrintSystemObject> от класса, <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> имеют и <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> метод. Эти методы необходимо использовать, чтобы убедиться, что экземпляры классов синхронизированы с компонентами оборудования или программного обеспечения, которые они представляют.  
  
 <xref:System.Printing> Пространство имен также включает множество перечислений, описывающих возможности принтера, например, может ли принтер создавать выходные данные с сортировкой и задавать инструкции для принтеров, например размер бумаги, используемый для задания печати.  
  
 Это пространство имен является частью расширенных служб печати, предоставляемых Windows Presentation Foundation. Разработчики управляемого кода, использующие Windows Forms, должны использовать API <xref:System.Drawing.Printing> -интерфейсы в пространстве имен.  
  
> [!CAUTION]
>  Классы в <xref:System.Printing> пространстве имен не поддерживаются для использования в службе Windows или ASP.NET приложении или службе. Попытка использования этих классов в одном из этих типов приложений может привести к непредвиденным проблемам, например к снижению производительности службы и исключений времени выполнения.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>