<Namespace Name="System.DirectoryServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="902a09bb6abecb00bc34158125c5ea5eb305cfdc" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70522385" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="b95e1-101">Пространство имен <see cref="N:System.DirectoryServices" /> обеспечивает простой доступ к доменным службам Active Directory из управляемого кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace provides easy access to Active Directory Domain Services from managed code.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-102">Это пространство имен содержит два класса компонентов: <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> и <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, — в которых используется технология ADSI (Active Directory Services Interfaces — интерфейсы служб Active Directory).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-102">The namespace contains two component classes, <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectoryEntry" /> and <see cref="T:System.DirectoryServices.DirectorySearcher" />, which use the Active Directory Services Interfaces (ADSI) technology.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-103">ADSI — это набор интерфейсов, предоставляемых Microsoft для работы с различными поставщиками сетевых служб.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-103">ADSI is the set of interfaces that Microsoft provides as a flexible tool for working with a variety of network providers.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-104">ADSI дает администратору возможность достаточно легко находить нужные ресурсы в сети независимо от ее размера, а также выполнять различные задачи управления ресурсами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-104">ADSI gives the administrator the ability to locate and manage resources on a network with relative ease, regardless of the size of the network.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="b95e1-105">Классы в этом пространстве имен можно использовать с любыми поставщиками служб домен Active Directory Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-105">The classes in this namespace can be used with any of the Active Directory Domain Services service providers.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-106">Текущие поставщики: службы IIS (IIS), протокол LDAP, Novell NetWare Directory Service (NDS) и WinNT.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-106">The current providers are: Internet Information Services (IIS), Lightweight Directory Access Protocol (LDAP), Novell NetWare Directory Service (NDS), and WinNT.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-107">ADSI — это программный интерфейс для служб Microsoft домен Active Directory, который позволяет приложениям взаимодействовать с различными каталогами в сети с помощью единого интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-107">ADSI is a programmatic interface for Microsoft Active Directory Domain Services that enables your applications to interact with diverse directories on a network using a single interface.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-108">С помощью ADSI можно создавать приложения, выполняющие стандартные задачи, такие как резервное копирование баз данных, доступ к принтерам и администрирование учетных записей пользователей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-108">Using ADSI, you can create applications that perform common tasks, such as backing up databases, accessing printers, and administering user accounts.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-109">Предполагается, что у вас есть общее представление о службах домен Active Directory, прежде чем использовать эти классы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-109">It is assumed that you have a general understanding of Active Directory Domain Services before using these classes.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-110">Дополнительные сведения о домен Active Directory Services см. в разделах Общие сведения о [Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) и [Active Directoryии технологий](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), а также в следующих разделах.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-110">For more information on Active Directory Domain Services, see the topics [Introduction to Active Directory Objects](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121193&clcid=0x409) and [Active Directory Technology Backgrounder](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=121194&clcid=0x409), as well as the following topics:</span></span>  
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-111">Использование служб домен Active Directory Services</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-111">Using Active Directory Domain Services</span></span>](/windows/desktop/AD/using-active-directory-domain-services)  
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-112">Интерфейсы служб Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-112">Active Directory Service Interfaces</span></span>](/windows/desktop/ADSI/active-directory-service-interfaces-adsi)  
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-113">Упрощенный протокол доступа к каталогу</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-113">Lightweight Directory Access Protocol</span></span>](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/ldap/lightweight-directory-access-protocol-ldap-api)  
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-114">Реализация поставщиков интерфейсов служб Active Directory</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-114">Implementing Active Directory Service Interfaces Providers</span></span>](/windows/desktop/ADSI/implementing-adsi-providers)
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-115">Привязка к объекту ADSI</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-115">Binding to an ADSI Object</span></span>](/windows/desktop/ADSI/binding-to-an-adsi-object)  
  
-   [<span data-ttu-id="b95e1-116">Иадсопендсобжект:: Опендсобжект</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-116">IADsOpenDSObject::OpenDSObject</span></span>](/windows/desktop/api/iads/nf-iads-iadsopendsobject-opendsobject)  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-117">Домен Active Directory Services используют древовидную структуру.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-117">Active Directory Domain Services use a tree structure.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-118">Каждый узел дерева содержит набор свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-118">Each node in the tree contains a set of properties.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-119">Используйте это пространство имен для обхода, поиска и изменения дерева, а также для чтения и записи в свойствах узла.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-119">Use this namespace to traverse, search, and modify the tree, and read and write to the properties of a node.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-120">Класс <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> инкапсулирует узел или объект иерархии доменных служб Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-120">The <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> class encapsulates a node or object in the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-121">Этот класс используется для привязки к объектам, чтения свойств и обновления атрибутов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-121">Use this class for binding to objects, reading properties, and updating attributes.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-122">Вместе с вспомогательными классами <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> обеспечивается поддержка управления жизненным циклом и методов навигации, включая создание, удаление, переименование, перемещение дочернего узла и перечисление дочерних узлов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-122">Together with helper classes, <xref:System.DirectoryServices.DirectoryEntry> provides support for life-cycle management and navigation methods, including creating, deleting, renaming, moving a child node, and enumerating children.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-123"><xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> Используйте класс для выполнения запросов к иерархии служб домен Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-123">Use the <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> class to perform queries against the Active Directory Domain Services hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-124">LDAP — это единственный предоставляемый системой поставщик интерфейсов служб Active Directory (ADSI), поддерживающий поиск.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-124">LDAP is the only system-supplied Active Directory Service Interfaces (ADSI) provider that supports searching.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-125">Поиск в иерархии служб домен Active Directory с помощью <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> возвращает <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>экземпляры, которые содержатся <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> в экземпляре класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-125">A search of the Active Directory Domain Services hierarchy through <xref:System.DirectoryServices.DirectorySearcher> returns instances of <xref:System.DirectoryServices.SearchResult>, which are contained in an instance of the <xref:System.DirectoryServices.SearchResultCollection> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="b95e1-126">Примечание. Многие классы, методы и свойства в <xref:System.DirectoryServices> пространстве имен используют параметр управления доступом для <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-126">Note: Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-127">Это означает, что требование к безопасности доступа к коду происходит только во время JIT-компиляции и что требование выполняется только для вызывающей сборки, а не для всего стека вызовов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-127">This means that the code access security demand only occurs during just-in-time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="b95e1-128">Поэтому вызывающим объектам не следует передавать объекты, созданные из этого пространства имен во время выполнения, в код, который не является доверенным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="b95e1-128">Because of this, callers should not pass objects that are created from this namespace at runtime to code that is not trusted.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>