<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70439760" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> обеспечивает доступ к функциональным возможностям, связанным с одноранговыми сетями.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Способ обнаружения друг друга между одноранговыми узлами и разрешение идентификаторов усложняется за счет временного подключения и отсутствия доступа к записям адресов, таким как система доменных имен (DNS).  Одноранговая инфраструктура Windows решает эту проблему, используя разрешение имен и схему обнаружения кэширующих узлов, именуемую PNRP.  
  
 Протокол PNRP предоставляет механизм разрешения имен для одноранговых сетей.  Протокол PNRP предназначен для разрешения имени в сеть <xref:System.Net.IPEndPoint> с помощью полного однорангового способа.  
  
 Основные функциональные возможности PNRP предоставляются в <xref:System.Net.PeerToPeer> классах пространства имен.  Они предоставляют возможность создания однорангового узла и его регистрации в <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> одноранговых узлах. Они также предоставляют возможность разрешить <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> в свою сетевую конечную точку, TCP-порт, облако или другие идентификаторы адресов.  
  
 Расширенная функциональность для одноранговых сетей предоставляется в <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> пространстве имен.  
  
 В Windows Vista протокол PNRP поставляется в качестве службы, которая запускается по запросу приложениями. Кроме того, существует служба регистрации компьютеров PNRP, которая может быть включена вручную приложениями или пользователями, если они хотят публиковать имена компьютеров для удаленных подключений и обмена данными.  
  
 Протокол PNRP версии 1 входит в состав Windows XP с пакетом обновления 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition и Windows XP с пакетом обновления 1 (SP1) и расширенный сетевой пакет для Windows XP.  
  
 Кроме того, существует служба регистрации компьютеров PNRP, которую можно включить вручную с помощью приложений и пользователей, если есть интерес к именам компьютеров публикации для удаленного подключения и связи.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>