<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70523065" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> содержит интерфейсы и структуры, обеспечивающие основу для коммуникации между независимо обновляемыми компонентами.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> Пространство имен определяет набор интерфейсов и структур, которые могут использоваться независимо обновляемыми компонентами, такими как приложение и надстройка, для взаимодействия. Компоненты могут использовать интерфейсы и структуры в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространстве имен для обмена данными между границами домена процессов или приложений, а также для взаимодействия с другими компонентами в том же процессе или домене приложения.  
  
 Интерфейсы в <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> пространстве имен также называются контрактами. Все контракты являются производными от <xref:System.AddIn.Contract.IContract> интерфейса. Цель, <xref:System.AddIn.Contract.IContract> служащая для компонентов, созданных с помощью .NET Framework, аналогична цели `IUnknown` , которую интерфейс обслуживает для компонентов, созданных с помощью COM. Чтобы определить, реализует ли объект определенный контракт, компоненты используют <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> метод.  
  
 Пространства имен <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> и содержат <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>  дополнительные контракты, дополняют пространство имен. <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> Пространство имен содержит контракты, которые используются компонентами для доступа к сведениям о типах и вызова членов типов. Пространство имен содержит контракты, определяющие <xref:System.AddIn.Contract.IContract> коллекции объектов  <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> и. <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>