<Namespace Name="System.Speech.Recognition">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e4fd0f909a0dce71ae8913a8d1d48236e5167fb7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70477040" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Speech.Recognition" /> содержит типы для реализации технологии распознавания речи для настольных систем Windows.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Программное обеспечение для настольных систем распознавания речи Windows предлагает базовую инфраструктуру распознавания речи, которая позволяет отменять акустические сигналы и восстанавливает слова и речевые элементы из звукового ввода.  
  
 Приложения используют <xref:System.Speech.Recognition> пространство имен для доступа и расширения этой базовой технологии распознавания речи путем определения алгоритмов для идентификации и работы с конкретными фразами или шаблонами слов, а также управления поведением этой речи во время выполнения. Infrastructure.  
  
 **Создание грамматики**  
  
 Вы создаете грамматики, состоящие из набора правил или ограничений, для определения слов и фраз, распознаваемых приложением в качестве осмысленных входных данных. С помощью конструктора для <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> класса можно создать объект грамматики во время выполнения из <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> экземпляров или <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> из файла, строки или потока, содержащего определение грамматики.  
  
 С помощью классов  <xref:System.Speech.Recognition.Choices> и можно программно создавать грамматики с низким и средним уровнем сложности, которые можно использовать для распознавания многих распространенных сценариев. <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder> Чтобы создать грамматики программными средствами, которые соответствуют [спецификации грамматики распознавания речи 1,0 (SRGS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=201761) , и воспользоваться преимуществом гибкой разработки SRGS, используйте типы <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar> пространства имен. Также можно создавать грамматики в XML-форматах с помощью любого текстового редактора и использовать результат для создания <xref:System.Speech.Recognition.GrammarBuilder>объектов <xref:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar.SrgsDocument> , или <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> .  
  
 Кроме того <xref:System.Speech.Recognition.DictationGrammar> , класс предоставляет грамматику специального регистра для поддержки обычной модели диктовки.  
  
 Дополнительные сведения и примеры см. в статье [Создание грамматики](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)) в [системном пошаговом руководству по программированию речи для .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 **Управление модулями распознавания речи**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> Экземпляры и <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> , предоставляемые <xref:System.Speech.Recognition.Grammar> с объектами, предоставляют основной доступ к модулям распознавания речи для настольных систем Windows.  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> Класс можно использовать для создания клиентских приложений, использующих технологию распознавания речи, предоставляемую Windows, которую можно настроить с помощью **панели управления**. Такие приложения принимают входные данные с помощью стандартного механизма ввода звука компьютера.  
  
 Чтобы получить более полный контроль над конфигурацией и типом подсистемы распознавания, создайте приложение <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine>с помощью, которое выполняется в процессе. С помощью <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> класса можно также динамически выбирать звуковые входные данные с устройств, файлов или потоков.  
  
 Дополнительные сведения см. в разделе [инициализация модуля распознавания речи и управление им](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)) в [системном учебнике по программированию речи для .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 **Реагирование на события**  
  
 <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer>объекты <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognitionEngine> и создают события в ответ на вход аудио модуля распознавания речи. События создаются в ответ на изменения в входящем сигнале. `AudioLevelUpdated` `AudioSignalProblemOccurred` `AudioStateChanged` `SpeechDetected` Событие возникает, когда модуль распознавания речи определяет входящий звук в качестве речи. Модуль распознавания речи вызывает `SpeechRecognized` событие, когда оно сопоставляет речевое входное значение с одной из загруженных грамматик, и вызывает, когда речевое входное значение `SpeechRecognitionRejected` не соответствует ни одной из загруженных грамматик.  
  
 Другие типы событий включают в `LoadGrammarCompleted` себя событие, которое обработчик распознавания речи вызывает при загрузке грамматики. <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer> Класс является эксклюзивным для класса, который вызывает событие при изменении состояния распознавания речи Windows. <xref:System.Speech.Recognition.SpeechRecognizer.StateChanged>  
  
 Вы можете зарегистрироваться для получения уведомлений о событиях, которые создает обработчик распознавания речи, и создать обработчики `EventsArgs` с помощью классов, связанных с каждым из этих событий, чтобы программировать поведение приложения при возникновении события.  
  
 Дополнительные сведения см. в разделе [Использование событий распознавания речи](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)) в [системном учебнике по программированию речи для .NET Framework](https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361625(v%3doffice.14)) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.AudioFormat" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Recognition.SrgsGrammar" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis.TtsEngine" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361633(v=office.14)">Распознавание речи</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361675(v=office.14)">Создание грамматики</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361636(v=office.14)">Инициализация модуля распознавания речи и управление им</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/office/developer/speech-technologies/hh361573(v=office.14)">Использование событий распознавания речи</related>
  </Docs>
</Namespace>