<Namespace Name="System.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="eab5ed0569927572b94947f95901b3f05d70f785" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70626806" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Messaging" /> предоставляет классы, позволяющие подключаться к очередям сообщений в сети, контролировать их, выполнять администрирование очередей, а также принимать, передавать и считывать сообщения.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> Члены класса включают следующие методы для чтения и записи сообщений в очередь.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> Метод позволяет приложению записывать сообщения в очередь. Перегрузки метода позволяют указать, следует ли отправлять сообщение с помощью <xref:System.Messaging.Message> (которое обеспечивает подробный контроль над отправляемой информацией) или любым другим управляемым объектом, включая классы для конкретных приложений. Метод также поддерживает отправку сообщений в рамках транзакции.  
  
-   Методы <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A> и <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A>  предоставляют функции для чтения сообщений из очереди. Как и <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> метод, эти методы предоставляют перегрузки, поддерживающие обработку транзакционной очереди. Эти методы также предоставляют перегрузки с временем ожидания.  
  
     Выходные параметры, которые позволяют продолжить обработку, если очередь пуста. Поскольку эти методы являются примерами синхронной обработки, они прерывают текущий поток до тех пор, пока не будет задано время ожидания.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> Метод аналогичен, но он не вызывает удаление сообщения из <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A> очереди при чтении. Поскольку <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> не изменяет содержимое очереди, для поддержки транзакционной обработки отсутствуют перегрузки. Тем не менее <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, так <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>как, например, считывает сообщения синхронно из очереди, перегрузки метода поддерживают указание времени ожидания, чтобы предотвратить бесконечное ожидание потока.  
  
-   Методы <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>и предоставляют способы асинхронного чтения сообщений из очереди. <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> Они не прерывают текущий поток при ожидании поступления сообщения в очередь.  
  
 Следующие методы <xref:System.Messaging.MessageQueue> класса предоставляют функциональные возможности для получения списков очередей по указанным критериям и определения существования определенных очередей.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29>включает получение частных очередей на компьютере.  
  
-   <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29> и <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29>  предоставляют способы получения общих очередей по общим критериям. Перегрузка <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> предоставляет еще более подробные сведения для выбора очередей на основе ряда условий поиска.  
  
 Другие методы <xref:System.Messaging.MessageQueue> класса предоставляют следующие функциональные возможности.  
  
-   Создание и удаление очередей сообщений очереди.  
  
-   Использование перечислителя сообщений для пошагового прохода по сообщениям в очереди.  
  
-   Использование перечислителя очереди для прохода по очередям в системе.  
  
-   Настройка прав доступа на основе ACL.  
  
-   Работа с кэшем подключений.  
  
 <xref:System.Messaging.Message> Класс предоставляет подробный контроль над информацией, отправляемой в очередь, и является объектом, используемым при получении или просмотре сообщений из очереди. Помимо текста сообщения, свойства <xref:System.Messaging.Message> класса включают параметры подтверждения, выбор модуля форматирования данных, идентификацию, проверку подлинности и шифрование, метки времени, указания по использованию трассировки, ведения журнала сервера и очереди недоставленных сообщений и данные транзакций.  
  
 <xref:System.Messaging.MessageQueue> Компонент связан с тремя модулями форматирования, которые позволяют сериализовать и десериализовать сообщения, отправленные и получаемые из очередей:  
  
-   Платформа <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> обеспечивает слабо связанный обмен сообщениями, обеспечивая независимое управление версиями сериализованных типов на клиенте и на сервере.  
  
-   <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> Компонент совместим с элементом управления COM MSMQ. Он позволяет отправлять типы, которые могут быть получены элементом управления, и получать типы, отправленные элементом управления.  
  
-   Предоставляет более быструю альтернативу <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, но без преимуществ слабо связанного обмена сообщениями. <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter>  
  
 Другие классы в `Messaging` пространстве имен поддерживают безопасность на основе кода и управления доступом к данным, <xref:System.Messaging.Message> фильтрацию свойств при чтении сообщений из очереди и использование транзакций при отправке и получении сообщений.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>