<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b2063a170f178d32b2b4247950e12f485f7bd123" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70439790" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Net.Http" /> обеспечивает интерфейс программирования для современных приложений HTTP.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Net.Http> Пространство имен предназначено для предоставления следующих способов:  
  
1.  Клиентские компоненты HTTP, позволяющие пользователям использовать современные веб-службы по протоколу HTTP.  
  
2.  HTTP-компоненты, которые могут использоваться как клиентами, так и серверами (например, заголовки и сообщения HTTP). Это обеспечивает единообразную модель программирования на клиенте и на стороне сервера для современных веб-служб по протоколу HTTP.  
  
 Пространство имен и связанное <xref:System.Net.Http.Headers> пространство имен предоставляют следующий набор компонентов: <xref:System.Net.Http>  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient>— основной класс, используемый для отправки и получения запросов по протоколу HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage>и <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -HTTP сообщения, определенные в RFC 2616 консорциумом IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders>— Заголовки HTTP, как определено в RFC 2616 консорциумом IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler>— Обработчики HTTP, отвечающие за создание HTTP-сообщений ответа.  
  
 Существует несколько дескрипторов HTTP-сообщений, которые можно использовать. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler>— Класс, используемый для подключения обработчика к цепочке обработчиков.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler>— Простой класс для наследования, который поддерживает наиболее распространенные требования для большинства приложений.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler>— Класс, который работает в нижней части цепочки обработчиков, который фактически обрабатывает операции транспортного протокола HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler>— Специализированный класс, который работает в нижней части класса цепочки обработчиков, который обрабатывает операции транспортного протокола HTTP с параметрами <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> , характерными для объекта.  
  
 Содержимое HTTP-сообщения соответствует телу сущности, определенному в RFC 2616.  
  
 Для HTTP-содержимого можно использовать ряд классов. К ним относятся следующие.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent>— Содержимое HTTP, основанное на массиве байтов.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent>— Содержимое HTTP кортежей имен и значений, закодированных с помощью типа MIME application/x-www-Form-UrlEncoded.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent>— Содержимое HTTP, которое сериализуется с помощью спецификации multipart/* Content Type.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent>— Содержимое HTTP, закодированное с помощью типа MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent>— Содержимое HTTP, основанное на потоке.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent>— Содержимое HTTP, основанное на строке.  
  
 Если приложение, использующее <xref:System.Net.Http> пространства <xref:System.Net.Http.Headers> имен и, планирует загружать большие объемы данных (50 МБ или более), приложение должно выполнять потоковую передачу этих файлов и не использовать буферизацию по умолчанию. Если используется буферизация по умолчанию, использование памяти клиента будет очень большим, что может привести к значительному снижению производительности.  
  
 Классы в <xref:System.Net.Http> пространствах <xref:System.Net.Http.Headers> имен и можно использовать для разработки приложений для Магазина Windows или классических приложений. При использовании в приложении для Магазина Windows классы в <xref:System.Net.Http> пространствах имен и <xref:System.Net.Http.Headers> зависят от функции сетевой изоляции, которая является частью модели [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]безопасности приложения, используемой. Соответствующие сетевые возможности должны быть включены в манифесте приложения для приложения Магазина Windows, чтобы система разпозволяла доступ к сети из приложения Магазина Windows. Дополнительные сведения см. в статье [Сетевая изоляция для приложений Магазина Windows](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=245696">Connecting to a web service (Соединение с веб-службой)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=242550">Пример HttpClient</related>
  </Docs>
</Namespace>