<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70411550" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> содержит классы, используемые для сериализации объектов в документы или потоки формата XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Центральным классом в пространстве имен является <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> класс. Чтобы использовать этот класс, используйте <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> конструктор для создания экземпляра класса, используя тип объекта для сериализации. <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> После создания создайте экземпляр объекта для сериализации. Также необходимо создать объект для записи файла в документ или поток, например <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>или <xref:System.Xml.XmlWriter>. Затем можно вызвать <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> метод для преобразования объекта в XML-документ.  
  
 Чтобы десериализовать объект из XML-документа, создайте подходящий объект для чтения документа или потока (опять же, <xref:System.IO.Stream> <xref:System.IO.TextWriter>, или <xref:System.Xml.XmlWriter>). Вызовите <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> метод, приведя полученный объект к типу исходного объекта (который был сериализован).  
  
 Для дальнейшего управления сериализацией <xref:System.Xml.Serialization> пространство имен содержит несколько <xref:System.Attribute> классов, которые можно применить к членам класса. Например, если класс содержит член, который будет сериализован как элемент XML, можно применить <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> атрибут к элементу. При применении атрибута можно указать такие сведения, как фактическое имя XML-элемента, с помощью <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> свойства. Полный список всех атрибутов см. в <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> разделе Общие сведения о классе.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>