<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cd1105e67bd1d80a425574a3bc0da13b9692e34b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70650746" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> обеспечивает поддержку предварительного заполнения кэша с помощью DTD или XML-потоков.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Пространство имен <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> определяет и <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds>  перечисление. <xref:System.Xml.Resolvers>  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver>используется в качестве арбитра, если автоматические вызовы к сети не нужны или невозможны. Например, этот тип можно использовать для загрузки кэшированных внешних DTD. Другой сценарий — Загрузка XHTML и использование <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> для предварительной загрузки известных DTD, определенных в XHTML 1,0. Предварительная загрузка хорошо известного DTD не вызывает никаких сетевых подключений, так как эти DTD уже внедрены в сборку System. XML. utils. В настоящее время включает XHTML 1,0 и RSS 0,91 DTD. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver>  
  
 Перечисление определяет, какие хорошо известные <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> DTD распознает. <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> `Xhtml10` `Rss091` `All`Перечисление содержит значения,, и `None`  . <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds>  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10`Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` компонент будет распознавать DTD и сущности, определенные в XHTML 1,0. Дополнительные сведения о XHTML см. в [спецификации xhtml 1,0](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091`Указывает, что `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` компонент будет распознавать DTD и сущности, определенные в RSS 0,91.  
  
 `XmlKnownDtd.All`Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> объект будет распознавать все текущие поддерживаемые DTD. Это поведение установлено по умолчанию.  
  
 `XmlKnownDtd.None`Указывает, что <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> не будет распознать ни одно из предопределенных DTD.  
  
> [!NOTE]
>  <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> Когда выполняет предварительную загрузку хорошо известного DTD, оно не вызывает сетевые подключения, так как DTD уже внедрены в сборку System. XML. utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>