<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70507735" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.ServiceProcess" /> предоставляет классы для реализации, установки и управления служебными приложениями Windows. Службы — это долго работающие программы, выполняющиеся без пользовательского интерфейса. Служба реализуется путем наследования класса <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" />, затем определяется ее особое поведение при получении команд запуска, остановки, паузы и продолжения, а также специальное поведение и действия при завершении работы системы.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Службы устанавливаются с помощью программы установки, например InstallUtil. exe. <xref:System.ServiceProcess> Пространство имен предоставляет классы установки, которые записывают сведения о службе в реестр. <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> Класс предоставляет включающий класс, который устанавливает общие компоненты для всех служб в установке. Для каждой службы создается экземпляр <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> класса для установки функций, зависящих от службы.  
  
 <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> Класс позволяет подключаться к существующей службе и управлять ей или получать сведения о ней. Этот класс обычно используется в административной мощности и позволяет запускать, останавливать, приостанавливать, продолжать работу и выполнять пользовательские команды в службе. Когда класс определяет обработку, выполняемую службой при возникновении команды <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> , компонент является агентом, который позволяет вызывать эти команды в службе. <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>