<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fc928309b74449f5f06a737ad1a208d84401fcc6" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70411560" /></Metadata><Docs>
    <summary>Предоставляет классы для описания <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> в терминах выделений, абзацев, рисунков, маркированных и нумерованных списков и таблиц.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Форматирование и макет [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа позволяет различным частям содержимого вести себя в семантической форме, например в абзацах, таблицах и списках.  Люди могут воспринимать семантическую структуру содержимого из своего внешнего вида; Но физический формат и макет разметки не явно указывают фактические семантические элементы.  Чтобы обеспечить программное понимание организации документа, <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> пространство имен предоставляет элементы структуры, которые можно использовать для определения документа с помощью его семантических частей.  
  
 Каждая страница [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> содержит элемент, определяющий его *содержимое* в форме выполнения позиционированного текста и графики.  С помощью элементов структуры документа страницы [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документа также могут быть связаны с <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> элементами, определяющими *структуру* страницы в виде разделов, абзацев, списков, иллюстраций и таблиц.  <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> Класс используется для определения связей между содержимым и частями структуры разметки документа.  Объект <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> является дочерним элементом структурного элемента, например ячейки таблицы или элемента маркированного списка, расположенного <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> в иерархии страницы.  A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> определяет элемент <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> в иерархии той же страницы.  Элемент, на который он ссылается, является содержимым структурного элемента.  
  
 Приложения, создающие [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] документы, не обязательно должны включать структурную разметку, но использование элементов структуры документа повышает гибкость, с которой приложения могут получать доступ к содержимому документа и использовать его.  
  
 Дополнительные сведения об элементах [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] структуры документов см. в главе 9 и в приложении E по спецификации XML Paper Specification (XPS), доступной для загрузки по адресу. [http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>