<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="08fc3691deb7adaf0dfd751b9d9d0b23a3d3a7b8" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="68908447" /></Metadata><Docs>
    <summary>Предоставляет классы, поддерживающие хранение нескольких объектов данных в одном контейнере.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package>— Это абстрактный класс, который можно использовать для организации объектов в единую сущность определенного физического формата для обеспечения переносимости и эффективного доступа.  
  
 ZIP-файл является основным физическим форматом для <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Другие <xref:System.IO.Packaging.Package> реализации могут использовать другие физические форматы, такие как XML-документ, база данных или веб-служба.  
  
 Как и в файловой системе, элементы, содержащиеся в <xref:System.IO.Packaging.Package> , указываются в иерархической структуре папок и файлов.  
  
 Хотя <xref:System.IO.Packaging.Package> является абстрактным классом <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> , производный класс <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> используется методом по умолчанию.  
  
 ("Часть") является абстрактным классом, который представляет объект, хранящийся <xref:System.IO.Packaging.Package>в. <xref:System.IO.Packaging.PackagePart>  
  
 Объект <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("связь") определяет связь между источником <xref:System.IO.Packaging.Package> или <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> целевым объектом.  <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> Может быть одним из двух типов, каждый из которых может быть одной из двух форм:  
  
-   Отношение уровня пакета (создано <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   <xref:System.IO.Packaging.Package> Между и целевой частью в пакете.  
  
    -   <xref:System.IO.Packaging.Package> Между и целевым ресурсом за пределами пакета.  
  
-   Отношение уровня части (создано <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Между источником <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и другой целевой частью в пакете.  
  
    -   Между источником <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> и целевым ресурсом за пределами пакета.  
  
 Источник <xref:System.IO.Packaging.Package> или источник <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> связи считается "владельцем" связи.  При удалении исходного объекта все связи, принадлежащие исходному объекту, также удаляются.  Процесс создания или удаления связи физически не изменяет исходные или целевые объекты каким-либо образом.  
  
 A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("Цифровая подпись") представляет собой композицию частей и связей, представляющих цифровую подпись, <xref:System.IO.Packaging.Package>включенную в.  Цифровая подпись идентифицирует инициатора и проверяет, что подписанные части и связи, содержащиеся в, <xref:System.IO.Packaging.Package> не были изменены.  
  
 Пакеты также поддерживают цифровые Rights Management (DRM), что позволяет шифровать элементы содержимого в <xref:System.IO.Packaging.Package> для шифрования с определенными правами доступа, предоставленными полномочным пользователям.  
  
 Основываясь на <xref:System.IO.Packaging.Package> архитектуре <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> , — это тип пакета, предназначенный для хранения документов на основе [формата XPS](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation использует пакеты для хранения содержимого, ресурсов и связей страниц и документов с помощью стандартного ZIP-файла по умолчанию. Как и в случае с любым ZIP-файлом, приложение <xref:System.IO.Packaging> может использовать классы для хранения и, при необходимости, защиты любого типа или числа файлов данных в одном контейнере эффективного доступа.  
  
 Дополнительные сведения см. в описании спецификации Open Packaging Conventions (OPC), доступной для загрузки в разделе XPS в [центре разработчиков оборудования для Windows](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Спецификация Open Packaging Conventions (OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Модель адресации соглашений об открытых пакетах</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Платформа цифровых подписей в соглашениях Open Packaging</related>
  </Docs>
</Namespace>