<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="27e12b25390a72364c77196a34eae502971d0d2b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70501045" /></Metadata><Docs>
    <summary>Пространство имен <see cref="N:System.Transactions" /> содержит классы, позволяющие создавать собственные транзакционные приложения и диспетчеры ресурсов. В частности, можно создавать транзакции и участвовать в транзакциях (локальных и распределенных) с одним или несколькими участниками.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
 `System.Transactions` Инфраструктура делает программирование транзакций простым и эффективным на всей платформе за счет поддержки транзакций, инициированных в SQL Server, ADO.NET, MSMQ и Microsoft координатор распределенных транзакций (MSDTC). Она предоставляет явную модель программирования на основе <xref:System.Transactions.Transaction> класса, а также неявную модель программирования, <xref:System.Transactions.TransactionScope> использующую класс, в которой транзакции автоматически управляются инфраструктурой. Настоятельно рекомендуется использовать более простую неявную модель для разработки. Чтобы приступить к работе, см. раздел [Реализация неявной транзакции с использованием области транзакции](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms172152(v=vs.85)) . Дополнительные сведения о написании транзакционного приложения см. в разделе [написание транзакционного](~/docs/framework/data/transactions/writing-a-transactional-application.md)приложения.
  
 `System.Transactions`также предоставляет типы для реализации диспетчера ресурсов. Диспетчер транзакций, встроенный в инфраструктуру `System.Transactions` , позволяет эффективно зафиксировать или откатить временные ресурсы или одно устойчивое прикрепление ресурсов. Дополнительные сведения о реализации диспетчера ресурсов см. в разделе [реализация диспетчер ресурсов](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 Диспетчер транзакций также прозрачно распространяет локальные транзакции на распределенные транзакции путем координации через серверный диспетчер транзакций, например DTC, когда дополнительный диспетчер устойчивых ресурсов прикрепляет себя к транзакции. Инфраструктура `System.Transactions` обеспечивает повышенную производительность двумя основными способами.  
  
-   Динамическое укрупнение. Это означает, `System.Transactions` что инфраструктура применяет только MSDTC, когда она действительно требуется для транзакции. Эта область подробно описана в разделе [эскалация управления транзакциями](https://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) .  
  
-   Повышаемое зачисление. Позволяет ресурсу, например базе данных, стать владельцем транзакции, если он является единственной сущностью, участвующей в транзакции. В `System.Transactions` дальнейшем, при необходимости, инфраструктура может эскалировать управление транзакцией для MSDTC. Это дополнительно уменьшает вероятность использования координатора MSDTC. Эта область подробно описана в разделе [Оптимизация с использованием одноэтапной фиксации и уведомления с одним этапом с возможностью продвижения](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms229980(v=vs.85)) .  
  
 `System.Transactions`определяет три уровня доверия, которые ограничивают доступ к типам предоставляемых им ресурсов. В частности, сборка *System. Transactions* может вызываться частично доверенным кодом, как если бы он был `AllowPartiallyTrustedCallers` помечен атрибутом (APTCA). Этот атрибут по существу исключает неявный запрос <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> для набора разрешений `FullTrust`, который в противном случае автоматически используется в каждом общедоступном методе каждого типа. Однако для некоторых типов и элементов по-прежнему требуются разрешения более высокого уровня.  
  
 Ниже приведен список типов и членов, которые не вызываются частично доверенным кодом, так как они снабжены следующим декларативным атрибутом безопасности:  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System. Transactions. Transaction. EnlistDurable  
  
 System. Transactions. Transaction. EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System. Transactions. Трансактионинтероп  
  
 System. Transactions. Диспетчер транзакций. Дистрибутедтрансактионстартед  
  
 System. Transactions. Диспетчер транзакций. Хосткурренттрансактионкаллбакк  
  
 System. Transactions. Диспетчер транзакций. Повторное прикрепление  
  
 System. Transactions. Диспетчер транзакций. RecoveryComplete  
  
 System. Transactions. TransactionScope. TransactionScope (System. Transactions. Transaction, System. TimeSpan, System. Transactions. Ентерприсесервицесинтеропоптион)  
  
 М:систем.трансактионс.трансактионскопе.трансактионскопе (System. Transactions. Трансактионскопеоптион, System. Transactions. TransactionOptions, System. Transactions. EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Дополнительные сведения о различных уровнях доверия см. в разделе [уровни доверия безопасности при доступе к ресурсам](https://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Основная разработка Течнологиес\дата Акцесс\трансактион обработка \  
  
 Дополнительные сведения об использовании `System.Transactions` пространства имен см. в концептуальной документации [обработка транзакций](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/w97s6fw4(v=vs.85)), которая находится в разделе "Основная разработка течнологиес\дата акцесс\трансактион Processing\\" статьи документация. В частности, дополнительные сведения можно найти в следующих разделах.  
  
 [Функции, предоставляемые System. Transactions](https://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Реализация диспетчер ресурсов](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>