<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="cef57369c67df3c744525c16314e7261b734f49a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70597495" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="76128-101">Служит основным элементом управления в наборе элементов управления веб-частей для размещения элементов управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="76128-102">В наборе элементов управления веб-части зона — это область на веб-странице, которая содержит элементы управления веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-103">Зона веб-части создается элементом управления зоны, который является типом <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> , предназначенным для хранения других элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-104">Основными функциями зоны являются размещение элементов управления, которые она содержит, и предоставление общего пользовательского интерфейса для этих элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-105">Общие сведения о зонах и их использовании в веб-части приложениях см. в разделе Базовый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> класс и [Общие сведения о наборе элементов управления веб-части](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-106">Ключевой особенностью элементов управления веб-части является то, что они позволяют конечным пользователям изменять (или персонализировать) веб-страницы в соответствии с их предпочтениями и сохранять персонализированные параметры для будущих сеансов браузера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="76128-107">Одним из аспектов изменения веб-части страниц является возможность добавлять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления или другие серверные элементы управления на страницу веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления предоставляет список или каталог элементов управления, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-109"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Элемент управления является одним из основных элементов управления в наборе элементов управления веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="76128-110">Он является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> класса, и большая часть его поведения наследуется от этого класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="76128-111">Класс <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> , по сути, добавляет в базовый класс шаблон зоны, который является реализацией <xref:System.Web.UI.ITemplate> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="76128-112">Шаблон зоны позволяет разработчикам декларативно добавлять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления в зону в формате сохранения страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="76128-113"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> Зона может содержать только элементы управления, и наоборот, элементы управления могут находиться только в зонах, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>производных от класса, например. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-114">Элемент управления отображается только в том случае, если пользователь переключает веб-страницу в режим отображения<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>каталога (). <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="76128-115">Каталог может содержать несколько типов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-116">Каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элемент управления — это тип контейнера, который содержит элементы управления сервера, которые пользователи могут добавлять на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-117"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> Элементы управления отличаются в зависимости от того, откуда поступают серверные элементы управления, которые они содержат.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="76128-118">В следующей таблице перечислены <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, предоставляемые набором элементов управления веб-части, а также типы элементов управления сервера, которые он содержит.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="76128-119">Элемент управления</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="76128-120">Описание</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="76128-121">Хранит ссылки на элементы управления, закрытые на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-122">Эти элементы управления можно повторно открыть (добавить обратно на страницу) пользователями.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="76128-123">Содержит ссылки на элементы управления, которые объявляются в веб-частином каталоге в разметке веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-124">Пользователи могут добавлять эти элементы управления на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="76128-125">Предоставляет пользовательский интерфейс для отправки файла определения (XML-файл с расширением. Расширение WebPart и заданный формат, который содержит сведения о состоянии для элемента управления в каталоге, чтобы элемент управления можно было добавить на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="76128-126"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> Поскольку класс добавляет только шаблон зоны к поведению своего базового класса, он имеет несколько элементов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="76128-127">Конструктор является конструктором без параметров. с его помощью можно инициализировать новый экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a parameterless constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="76128-128">Свойство получает или задает ссылку <xref:System.Web.UI.ITemplate> на объект, содержащий элементы управления для зоны. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="76128-129"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> Метод является критически важным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="76128-130">Он переопределяет базовый метод для создания коллекции всех <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, содержащихся в шаблоне зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="76128-131">Для правильной работы кнопок <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> в пользовательском интерфейсе требуются сценарии на стороне клиента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="76128-132">Если в браузере отключено создание скриптов, пользователь не сможет выполнять действия через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> пользовательский интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="76128-133">Специальные возможности</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="76128-134">Разметка, отображаемая по умолчанию для этого элемента управления, может не соответствовать стандартам специальных возможностей, таким как рекомендации по обеспечению доступности веб-содержимого 1,0 (WCAG) с приоритетом 1.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="76128-135">Дополнительные сведения о поддержке специальных возможностей для этого элемента управления см. в разделе [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="76128-136">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-137">Пример кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="76128-138">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="76128-139">Файл с исходным кодом для пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления и пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, который импортируется по каталогу и добавляется на веб-страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="76128-140">Веб-страница, объявляющая пользовательский элемент управления и пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="76128-141">Пояснения к запуску примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-142">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-143">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="76128-144">Вторая часть примера кода содержит код для пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элементов управления и. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-145">Код для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемента управления демонстрирует наследование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> от класса и настройку его свойств путем установки некоторых значений свойств по умолчанию в конструкторе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="76128-146">Исходный код также демонстрирует создание пользовательского <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класса с именем. `TextDisplayWebPart`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="76128-147">Это элемент управления, связанный с. Файл описания WebPart, который будет импортирован как часть этого примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="76128-148">После импорта файла описания с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемента управления на веб-странице вы сможете `TextDisplayWebPart` добавить элемент управления на страницу, предварительно настроенный в файле описания.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-149">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="76128-150">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="76128-151">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="76128-152">В этом примере кода используется динамическая компиляция, поэтому если вы хотите выполнить этот пример таким образом, присвойте файлу исходного кода имя и добавьте его во вложенную папку App_Code корневого каталога веб-приложения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="76128-153">Пошаговое руководство, в котором демонстрируются оба метода компиляции, см. [в разделе Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="76128-154">Третья часть примера кода — это веб-страница, содержащая элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-155">Он содержит `Register` директиву для пользовательского элемента управления, а другой — для исходного файла с пользовательскими элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-156">Обратите внимание, что во второй директиве она не применяет имя сборки, так как в примере не используется сборка, она использует динамическую компиляцию с исходным кодом, помещенным во вложенную папку App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="76128-157">Веб-страница объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> элемент управления и в его дочернем `<zonetemplate>` элементе объявляет <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-158">Хотя это стандартный элемент управления ASP.NET, он будет иметь полную веб-частиную функциональность во время выполнения, поскольку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления заключает в оболочку любой серверный элемент управления, помещенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> объект, чтобы другие серверные элементы управления могли участвовать в Интернете. Части приложений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="76128-159">Кроме того, в этой зоне объявлен пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления `TextDisplayWebPart`с именем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="76128-160">Обратите внимание, что этот элемент управления `ExportMode="All"` имеет атрибут, объявленный для него.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="76128-161">Это позволяет экспортировать. Файл описания WebPart, содержащий значения свойств элемента управления, которые могут быть импортированы другими пользователями для добавления предварительно настроенного элемента управления на другие веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="76128-162">Чтобы пользователи веб-частиного приложения могли экспортировать файл описания для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, необходимо также включить функцию экспорта в веб-приложении, `enableExport="true"` добавив атрибут к `<webParts>` элементу (который является дочерним  `<system.web>` элементом элемента элемент) в файле Web. config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="76128-163">Экспорт по умолчанию отключен, поэтому если вы еще не включили экспорт для своего приложения, измените файл Web. config и выполните его сейчас.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-164">На веб-странице также объявляется пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элемент управления и, внутри него `<zonetemplate>` , элемент, содержащий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> элемент управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-165">Пользователь будет использовать этот элемент управления во время выполнения для импорта. Файл описания веб-части для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> пользовательского элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="76128-166">Теперь запустите пример кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="76128-167">Загрузите веб-страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="76128-168">Первым шагом является экспорт. Файл описания веб-части `TextDisplayWebPart` для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-169">Щелкните меню команд в пользовательском элементе управления (представленной стрелкой вниз в заголовке окна) и нажмите кнопку **Экспорт**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="76128-170">Следуйте инструкциям, чтобы сохранить файл описания для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-171">Откройте. Файл описания WebPart в редакторе и изменить значение текста свойства Title.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="76128-172">Найдите элемент с атрибутом `name="Title"`и измените текст заголовка, содержащийся между открывающим и закрывающим `<property>` тегами. `<property>`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="76128-173">Теперь закройте веб-страницу и измените источник страницы в редакторе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="76128-174">Удалите элемент объявления элемента управления, а затем сохраните и закройте файл. `<aspSample:TextDisplayWebPart>`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-175">Снова загрузите веб-страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="76128-176">`TextDisplayWebPart` Элемент управления не должен отображаться, так как он был удален.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="76128-177">Используйте раскрывающийся список **режим экрана** и выберите **Каталог** , чтобы переключить страницу в режим каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="76128-178">Обратите внимание, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> что отображается пользовательский элемент управления вместе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> с элементом управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-179">Нажмите кнопку **Обзор** , чтобы найти. Файл описания веб-части, экспортированный `TextDisplayWebPart` для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-180">Можно нажать кнопку **Отправить**, установить флажок рядом с импортированным элементом управления и нажать кнопку **Добавить** , чтобы добавить его на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="76128-181">Нажмите кнопку **Закрыть каталог** , чтобы вернуть страницу в нормальный режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="76128-182">Импортированный элемент управления должен отобразиться на странице, а заголовок, отображаемый в заголовке окна элемента управления, должен быть текстом заголовка, добавленным в. Файл описания веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission"><span data-ttu-id="76128-183">для работы в размещенной на сервере среде.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-183">for operating in a hosted environment.</span></span> <span data-ttu-id="76128-184">Значение запроса: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; значение разрешения: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span></span></permission>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="76128-185">Можно создавать пользовательские <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> классы, если требуется больший контроль над отрисовкой и поведением пользовательского интерфейса каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span></span> <span data-ttu-id="76128-186">Если не требуется предоставлять пользователям элемента управления возможность декларативного добавления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементов управления, можно напрямую наследовать <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> от класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="76128-187">Если требуется, чтобы элементы управления добавлялись декларативно, простой подход заключается в наследовании от <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> класса, так как он предоставляет шаблон основной зоны.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="76128-188"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> При наследовании от класса можно <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> переопределить метод и использовать метод для <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />добавления пользовательских элементов управления в, если требуется более программное управление добавлением пользовательских <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> элементов управления в зону. .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-189">Общие сведения о наборе элементов управления веб-части</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-189">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-190">Общие сведения о персонализации веб-части</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-190">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-191">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-191">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="76128-192">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="76128-193">Поскольку элемент управления реализует шаблон зоны, он обычно используется декларативно, и вам редко приходится создавать новый экземпляр класса <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> с помощью конструктора. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="76128-194">Однако при наследовании от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса для создания пользовательской зоны может потребоваться использовать конструктор для инициализации некоторых значений свойств и настройки его внешнего вида.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="76128-195">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> конструктора в пользовательском <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-196">Конструктор используется для инициализации некоторых значений свойств по умолчанию для элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="76128-197">В следующем коде показан пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класс с конструктором, объявленным рядом с верхней.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="76128-198">Полный код и инструкции, необходимые для настройки и выполнения примера, см. в разделе "пример" в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> обзоре класса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-199">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-199">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="76128-200">Создает экземпляр каждого типа <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, объявленного в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="76128-201">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> со ссылками на все элементы управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="76128-202">Метод является критическим методом, поскольку когда пользователь переключает страницу в режим просмотра каталога, этот метод создает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> все элементы управления, составляющие каталог веб-части. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-203">Метод в классе, поставляемом с набором элементов управления веб-части <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> , может создавать любой серверный элемент управления, наследующий от класса. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="76128-204">Таким образом, если создать пользовательский <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элемент управления и объявить его на странице <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> в элементе управления, этот метод создаст элемент управления, когда пользователь переключается на страницу в режим каталога.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-205">Однако по различным причинам может потребоваться контроль над <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> методом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="76128-206">Может потребоваться создать только определенные <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="76128-207">Например, предположим, что вы создаете набор пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления, имеющих единообразный внешний вид и относящихся к одному продукту или организации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="76128-208">Если вы хотите, чтобы разработчики страниц были ограничены использованием пользовательских элементов управления в каталоге, следует наследовать от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> класса, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> переопределить метод и разрешить методу создавать только элементы управления того же типа, что и пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="76128-209">Текущий элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> не имеет идентификатора.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-210">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-210">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="76128-211">Получает или задает шаблон, в котором будут содержаться дочерние элементы управления для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> в формате сохранения страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="76128-212">Объект <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />, выступающий в качестве контейнера для дочерних элементов управления в зоне.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="76128-213">Свойство ссылается на шаблон типа <xref:System.Web.UI.ITemplate> , который используется для хранения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементов управления в зоне. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="76128-214">Шаблон зоны позволяет разработчикам страниц объявлять <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> элементы управления, которые они хотят использовать в формате сохраняемости, вместо того, чтобы создавать все элементы управления программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="76128-215">Метод доступа set для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> вызывает метод, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> который вызывает принудительное обновление коллекции элементов управления, объявленных в шаблоне зоны на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="76128-216">Это гарантирует, что коллекция элементов управления, на которые ссылается зона, остается актуальной всякий раз, когда пользователь изменяет элементы управления, фактически объявленные в шаблоне на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="76128-217">Если вы хотите создать пользовательскую <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> зону, но планируете <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> создавать элементы управления программным способом, не позволяя разработчикам страниц объявлять их, не требуется поддержка шаблонов зон, и вы <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> можете наследовать непосредственно от см.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="76128-218">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="76128-218">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
