<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="495c54ae95118d9bf36c2ac29000bb8abfb62eab" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70555775" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Представляет интерфейс, позволяющий управлять данными персонализации, которые относятся к предыдущей версии элемента управления веб-частей.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 При обновлении веб-части элемента управления до более новой версии могут быть внесены изменения в настраиваемые свойства в обновленном классе. Например, обновленная версия элемента управления веб-части может больше не поддерживать свойства, которые были доступны в предыдущих версиях. В таком случае набор элементов управления веб-части может загружать данные персонализации из базового хранилища данных, но не имеет свойств, с которыми следует применять эти данные. Если элемент управления реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> интерфейс, то элемент управления веб-части передает потерянные данные персонализации. Приложение может использовать эти данные для обновления свойств в более новой версии или использовать данные другими способами. Обратите внимание, что если при импорте элементов управления веб-части обнаруживаются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> потерянные свойства, также вызывается метод.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Элементы управления веб-части ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Общие сведения о персонализации веб-части</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/784d8z92(v=vs.100)">Пошаговое руководство. Реализация персонализации веб-части с помощью пользовательского элемента управления</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178182(v=vs.100)">Персонализация веб-части</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Словарь данных персонализации, которые не удалось применить к элементу управления.</param>
        <summary>Загружает данные персонализации в элемент управления веб-частей, который не поддерживает соответствующее персональное свойство для данных из-за изменения версии.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 `unknownProperties` Параметр содержит объединенное представление неизвестных данных персонализации в области "User" и "Shared", которые не могут быть применены к элементу управления. При выполнении страницы в области пользователя предоставляются неизвестные значения области пользователя (если они доступны), а не неизвестные значения общей области. Эти сведения хранятся в виде последовательности пар "имя-значение", где каждое имя является строковым именем свойства, которое не было найдено в элементе управления, и каждое значение содержит значение свойства. Элемент управления обязан привести или преобразовать значение в соответствующий тип и выполнить дальнейшую обработку (например, сопоставление данных из старого свойства с новым свойством).  
  
 При изменении состояния элемента управления он должен вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (унаследованный метод или открытый статический метод в случае элемента управления, который не является производным от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Если элемент управления помечает себя как "грязный", набор элементов управления веб-части будет извлекать данные персонализации из элемента управления независимо от состояния "грязного" элемента управления и сохранять его в базовом хранилище данных позже в жизненном цикле персонализации. Элемент управления должен помечать себя как "грязный", если в результате обработки значений в `unknownProperties` параметре состояние элемента управления изменилось.  
  
 Обратите внимание, что если при импорте элементов управления веб-части обнаруживаются потерянные свойства, этот метод вызывается автоматически.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
