<Type Name="IWebPartField" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="33afb8f6041594bb9feb62847562a8e12e08d2f0" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69395206" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartField = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="46c39-101">Определяет интерфейс поставщика для связи двух серверных элементов управления с использованием одного поля данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using a single field of data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46c39-102">Этот интерфейс предназначен для использования с подключениями веб-части.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-103">В соединении веб-части два серверных элемента управления, находящиеся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоне, устанавливают соединение и совместно используют данные, при этом один элемент управления выступает в роли потребителя и другой элемент управления, действующий как поставщик.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-104">Механизм совместного использования данных в веб-частином соединении — это экземпляр интерфейса, который поставщик обслуживает потребителю с помощью метода обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-105">Чтобы установить соединение, потребитель и поставщик должны работать с одним и тем же типом интерфейса для совместного использования данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-106">Если потребитель не распознает тип интерфейса, отправленный поставщиком, все равно можно соединить элементы управления с помощью преобразователя ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта), который преобразует экземпляр интерфейса, отправленный поставщиком, в тип, который потребитель распознаваемое.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-107">Дополнительные сведения о подключениях см <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> . в разделе [Общие сведения о подключениях и веб-части](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46c39-108"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Интерфейс — это интерфейс поставщика, входящий в состав набора элементов управления веб-части, в качестве стандартного интерфейса для создания соединений на основе поля данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data field.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-109">Можно также создавать пользовательские интерфейсы для использования с веб-части соединениями, но во многих управляемых данными веб-приложениях полезно создавать соединения на основе общей строки (Дополнительные сведения см. в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> описании интерфейса), таблице (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interface) или поле из источника данных с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common row (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface), table (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), or field from the data source, using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-110">В типичном соединении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, действующий как поставщик, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> реализует интерфейс и предоставляет экземпляр интерфейса клиентам в специальном методе обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-111">Например, поставщик может реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс для поля в таблице сведений о пользователе, которая содержит данные о почтовом коде веб-пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface for a field in your user information table that contains a Web user's postal code data.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-112">Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, выступающий в качестве потребителя, должен определить специальный метод для получения экземпляра интерфейса, а затем извлечь данные почтового индекса, а также найти и отобразить сведения о погоде на основе почтового индекса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the postal code data, and look up and display weather information based on the postal code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46c39-113"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Интерфейс имеет два предоставленных члена.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-114">Свойство возвращает сведения схемы о поле данных, инкапсулированном <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> в объект. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> property returns schema information about the data field encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> object.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-115"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> Метод объявляет метод, используемый разработчиком (например, элементом управления поставщика) для получения данных поля экземпляра интерфейса при вызове метода обратного вызова.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's field data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46c39-116">В следующем примере кода показано, как создать статическое соединение между двумя элементами управления с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-117">Пример кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="46c39-118">Исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые могут формировать соединение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> с помощью интерфейса, при этом один элемент управления выступает в качестве поставщика, а другой выступает в качестве потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface, with one control acting as the provider, the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="46c39-119">Веб-страница, на которой размещены элементы управления, и объявляется статическое соединение в формате сохраняемости.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="46c39-120">Описание того, что происходит при выполнении примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46c39-121">В первой части примера кода приведен исходный код для двух пользовательских элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-122">Первым является код для поставщика, который реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-123">Для простоты в этом примере поставщик создает таблицу с некоторыми данными вместо подключения к базе данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-124">`GetConnectionInterface` Метод выступает в качестве точки подключения поставщика, метод обратного вызова, возвращающий экземпляр интерфейса потребителю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-125">Как и для потребителя, он получает экземпляр интерфейса от поставщика в своем методе с именем `SetConnectionInterface`, который помечен `ConnectionConsumer` атрибутом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-126">После получения экземпляра интерфейса потребитель в своем `OnPreRender` методе вызывает реализацию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метода в поставщике для получения фактических данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> method in the provider, to retrieve the actual data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="46c39-127">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-128">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-129">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-130">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-131">Пошаговое руководство, в котором демонстрируется компиляция [, см. в разделе Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского серверного веб-](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08)элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="46c39-132">Вторая часть примера кода — это веб-страница, которая объявляет статическое соединение и размещает элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-133">В верхней части страницы находится `Register` директива, объявляющая пространство имен исходного кода, содержащегося в каталоге App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-134">Соединение объявляется с помощью `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-135">Пользовательские элементы управления "потребитель" и "поставщик" `<zonetemplate>` объявляются в `<asp:webpartzone>` элементе внутри элемента, который необходим для их подключения (они должны находиться в зоне <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> , наследующем от класса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="46c39-136">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-137">Элемент управления "потребитель" отображает данные, предоставленные из указанного поля, доступ к которому поставщик предоставляет через экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-137">The consumer control displays the data provided from the specified field, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="46c39-138">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-138">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="46c39-139">Общие сведения о веб-части подключениях</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-139">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetFieldValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetFieldValue (System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetFieldValue(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue(System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetFieldValue (callback As FieldCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetFieldValue(System::Web::UI::WebControls::WebParts::FieldCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetFieldValue : System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartField.GetFieldValue callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback"><span data-ttu-id="46c39-140">Делегат <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback" />, содержащий адрес метода, который получает данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-140">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="46c39-141">Возвращает значение поля, используемого интерфейсом в качестве основы для связи между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-141">Returns the value of the field that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46c39-142">Этот метод используется для получения значений полей данных, передаваемых интерфейсом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-142">Use this method to retrieve the data field values passed by the interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46c39-143">В следующем примере кода показана реализация и использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-143">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-144">Полный пример показан в обзоре класса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-144">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-145">Элемент управления поставщика реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метод, возвращая значение определенного поля в таблице данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-145">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> method, returning the value of a particular field in the data table.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-146">Элемент управления получателя вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метод в своем `OnPreRender` методе, чтобы значение данных можно было записать на страницу.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-146">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptor Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptor Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptor" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptor ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptor ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptor" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptor</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="46c39-147">Получает сведения схемы для поля данных, используемого для обмена данными между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-147">Gets the schema information for a data field that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="46c39-148">Объект <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptor" />, описывающий сведения схемы для поля данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-148">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptor" /> that describes the schema information for the data field.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="46c39-149">Это свойство предоставляет сведения о свойствах для данных, передаваемых интерфейсом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-149">This property provides property information for the data passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-150">Элементы управления преобразователя и потребителя могут запрашивать это свойство для получения сведений о типе, содержимом и других деталях поля, содержащегося <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> в экземпляре интерфейса, отправленном поставщиком.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-150">Transformer and consumer controls can query this property to get information about the type, contents, and other details of the field contained in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface instance sent by a provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="46c39-151">В следующем примере кода показана реализация и использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-151">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-152">Полный пример показан в обзоре класса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-152">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-153">Элемент управления поставщика реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-153">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="46c39-154">Затем в своем `GetFieldValue` методе для получения значения поля используется свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="46c39-154">Then, in its `GetFieldValue` method, it uses the property to retrieve the field value.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptor" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
