<Type Name="IWebPartField" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="33afb8f6041594bb9feb62847562a8e12e08d2f0" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70651906" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartField" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartField = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Определяет интерфейс поставщика для связи двух серверных элементов управления с использованием одного поля данных.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот интерфейс предназначен для использования с подключениями веб-части. В соединении веб-части два серверных элемента управления, находящиеся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зоне, устанавливают соединение и совместно используют данные, при этом один элемент управления выступает в роли потребителя и другой элемент управления, действующий как поставщик. Механизм совместного использования данных в веб-частином соединении — это экземпляр интерфейса, который поставщик обслуживает потребителю с помощью метода обратного вызова. Чтобы установить соединение, потребитель и поставщик должны работать с одним и тем же типом интерфейса для совместного использования данных. Если потребитель не распознает тип интерфейса, отправленный поставщиком, все равно можно соединить элементы управления с помощью преобразователя ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта), который преобразует экземпляр интерфейса, отправленный поставщиком, в тип, который потребитель распознаваемое. Дополнительные сведения о подключениях см <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> . в разделе [Общие сведения о подключениях и веб-части](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)).  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Интерфейс — это интерфейс поставщика, входящий в состав набора элементов управления веб-части, в качестве стандартного интерфейса для создания соединений на основе поля данных. Можно также создавать пользовательские интерфейсы для использования с веб-части соединениями, но во многих управляемых данными веб-приложениях полезно создавать соединения на основе общей строки (Дополнительные сведения см. в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> описании интерфейса), таблице (Дополнительные сведения см. в разделе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> Interface) или поле из источника данных с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса. В типичном соединении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, действующий как поставщик, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> реализует интерфейс и предоставляет экземпляр интерфейса клиентам в специальном методе обратного вызова. Например, поставщик может реализовать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс для поля в таблице сведений о пользователе, которая содержит данные о почтовом коде веб-пользователя. Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемент управления, выступающий в качестве потребителя, должен определить специальный метод для получения экземпляра интерфейса, а затем извлечь данные почтового индекса, а также найти и отобразить сведения о погоде на основе почтового индекса.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> Интерфейс имеет два предоставленных члена. Свойство возвращает сведения схемы о поле данных, инкапсулированном <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptor> в объект. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> Метод объявляет метод, используемый разработчиком (например, элементом управления поставщика) для получения данных поля экземпляра интерфейса при вызове метода обратного вызова.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано, как создать статическое соединение между двумя элементами управления с помощью <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса. Пример кода состоит из трех частей:  
  
-   Исходный код для двух пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые могут формировать соединение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> с помощью интерфейса, при этом один элемент управления выступает в качестве поставщика, а другой выступает в качестве потребителя.  
  
-   Веб-страница, на которой размещены элементы управления, и объявляется статическое соединение в формате сохраняемости.  
  
-   Описание того, что происходит при выполнении примера кода.  
  
 В первой части примера кода приведен исходный код для двух пользовательских элементов управления. Первым является код для поставщика, который реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейс. Для простоты в этом примере поставщик создает таблицу с некоторыми данными вместо подключения к базе данных. `GetConnectionInterface` Метод выступает в качестве точки подключения поставщика, метод обратного вызова, возвращающий экземпляр интерфейса потребителю. Как и для потребителя, он получает экземпляр интерфейса от поставщика в своем методе с именем `SetConnectionInterface`, который помечен `ConnectionConsumer` атрибутом. После получения экземпляра интерфейса потребитель в своем `OnPreRender` методе вызывает реализацию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метода в поставщике для получения фактических данных.  
  
 Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код. Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок. Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения. В этом примере кода используется динамическая компиляция. Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 Вторая часть примера кода — это веб-страница, которая объявляет статическое соединение и размещает элементы управления. В верхней части страницы находится `Register` директива, объявляющая пространство имен исходного кода, содержащегося в каталоге App_Code. Соединение объявляется с помощью `<asp:webpartconnection>` элемента. Пользовательские элементы управления "потребитель" и "поставщик" `<zonetemplate>` объявляются в `<asp:webpartzone>` элементе внутри элемента, который необходим для их подключения (они должны находиться в зоне <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> , наследующем от класса).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/Defaultvb.aspx#1)]  
  
 Загрузите страницу в браузере. Элемент управления "потребитель" отображает данные, предоставленные из указанного поля, доступ к которому поставщик предоставляет через экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Элементы управления веб-части ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)">Общие сведения о веб-части подключениях</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetFieldValue">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetFieldValue (System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetFieldValue(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue(System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetFieldValue (callback As FieldCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetFieldValue(System::Web::UI::WebControls::WebParts::FieldCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetFieldValue : System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartField.GetFieldValue callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback">Делегат <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.FieldCallback" />, содержащий адрес метода, который получает данные.</param>
        <summary>Возвращает значение поля, используемого интерфейсом в качестве основы для связи между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Этот метод используется для получения значений полей данных, передаваемых интерфейсом.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показана реализация и использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метода. Полный пример показан в обзоре класса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса. Элемент управления поставщика реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метод, возвращая значение определенного поля в таблице данных. Элемент управления получателя вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.GetFieldValue%2A> метод в своем `OnPreRender` методе, чтобы значение данных можно было записать на страницу.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptor Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptor Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptor" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptor ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptor ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptor" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptor</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Получает сведения схемы для поля данных, используемого для обмена данными между двумя элементами управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</summary>
        <value>Объект <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptor" />, описывающий сведения схемы для поля данных.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Это свойство предоставляет сведения о свойствах для данных, передаваемых интерфейсом. Элементы управления преобразователя и потребителя могут запрашивать это свойство для получения сведений о типе, содержимом и других деталях поля, содержащегося <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> в экземпляре интерфейса, отправленном поставщиком.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показана реализация и использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> свойства. Полный пример показан в обзоре класса для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> интерфейса. Элемент управления поставщика реализует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField.Schema%2A> свойство. Затем в своем `GetFieldValue` методе для получения значения поля используется свойство.  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/CS/IFieldSample.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartField_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartField_Overview/VB/IFieldSample.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptor" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
