<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3536886fd91eb4870fc7ad009c704651dc9900d0" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="055a4a82a0b08bfbdc21bd1347fb71f7fe2c099e" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/15/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="69394955" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Указывает область персонализации для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> или область персонализации, применяемую к свойству элемента управления веб-частей.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Область персонализации является ключевой концепцией в веб-части персонализации и тесно интегрирована с другими параметрами, включая область, в которой выполняется страница, через <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления, область, связанная с каждым свойством элемента управления; и способ , в котором элемент управления был добавлен на страницу. Дополнительные сведения о области персонализации см. в разделе [Общие сведения о персонализации веб-части](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)).  
  
 Область персонализации означает, как данные персонализации применимы к разным наборам пользователей. Некоторые данные персонализации применимы только для определенного пользователя и управления на странице. Другие данные персонализации применимы для всех пользователей, просматривающих сайт. Область персонализации используется в различных областях персонализации для указания того, какой набор данных следует извлечь и отобразить.  
  
 Если страница выполняется в общей области персонализации, это означает, что должны быть загружены только данные персонализации для определенного элемента управления, применимые ко всем пользователям, просматривающим элемент управления. В зависимости от прав, выполняемых в настоящее время, эти широко применимые данные также можно изменить и сохранить обратно в хранилище данных. Если страница выполняется в области персонализации пользователя, это означает, что данные персонализации элемента управления должны быть сохранены и загружены в соответствии с текущим выполняемым пользователем. Обычно это означает, что пользовательские данные могут быть загружены и сохранены в элементе управления, а широко используемые данные (или общие данные) можно просматривать только в элементе управления.  
  
 <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> Элемент управления, который управляет высоким жизненным циклом персонализации, выполняется в одной из двух областей персонализации.  
  
   
  
## Examples  
 В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> перечисления.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Когда речь идет об области для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, область <see langword="Shared" /> означает, что данные персонализации применяются ко всем пользователям для всех элементов управления, поддерживающих персонализацию, на странице, а также могут сохраняться на странице. <br />Ссылаясь на область, связанную со свойством элемента управления веб-частей, область <see langword="Shared" /> указывает, что свойство обычно разрешает только загрузку и сохранение данных, связанных со всеми пользователями.</summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Когда речь идет об области для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, область <see langword="User" /> означает, что для всех элементов управления на странице, поддерживающих персонализацию, загружаются данные персонализации для отдельных пользователей, а также данные персонализации, применяемые ко всем пользователям. На странице могут сохраняться только данные персонализации, относящиеся к отдельным пользователям.<br />Ссылаясь на область, связанную со свойством элемента управления веб-частей, область <see langword="User" /> указывает, что свойство обычно разрешает только загрузку и сохранение данных, связанных со всеми пользователями, при выполнении на странице в области <see langword="Shared" />. При этом, если элемент управления свойства выполняется на странице в области <see langword="User" />, свойства данных определенного пользователя и всех пользователей будут загружаться и объединяться. Но в этом случае только данные пользователя будут сохраняться при выполнении страницы в области <see langword="User" />.</summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
