<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="51155de7d23c7958800f502e0aaf995f864d8b09" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="88014e1c5440e3df4f66ef04393854d15b1fd534" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="ru-RU" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/05/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="70714389" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="6f110-101">Предоставляет объект, который позволяет двум элементам управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> устанавливать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-102">Этот класс не наследуется.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-103">В наборе элементов управления веб-части соединение — это связь или связь между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (или другими серверными или пользовательскими) элементами управления, позволяющими им обмениваться данными.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-104">Эта возможность совместного использования данных позволяет использовать подключенные элементы управления в целях, превышающих функциональные возможности, предоставляемые изолированными элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-105">Например, если один элемент управления предоставляет данные почтового индекса, а другой элемент управления может считывать эти данные и предоставлять информацию о погоде на основе почтового индекса, то возможность подключения двух элементов управления предоставляет пользователям больше возможностей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-106">Чтобы расширить этот пример, можно создать другие элементы управления, которые также отображают информацию на основе почтового индекса, например элемент управления со ссылками на местные новости, и все эти элементы управления, которые могут работать с данными почтовых индексов, могут обмениваться данными с одним элементом управления, предоставляющим почтовый индекс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-107">Конечные пользователи веб-части приложений могут создавать подключения между всеми совместимыми элементами управления и управлять ими непосредственно из веб-браузера, используя стандартный пользовательский интерфейс подключений, предоставляемый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элементом управления, или пользовательский интерфейс, предоставляемый Developer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-108">В <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> этом обзоре класса приведена общая инструкция основных сведений о создании соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-109">Дополнительные сведения о конкретных компонентах и требованиях, связанных с созданием подключений, см. в разделе [веб-части Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100))или просмотрите справочные классы и примеры кода, упомянутые в следующем обсуждении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-110">Существует несколько фундаментальных аспектов веб-части подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-111">Два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-112">Каждое подключение веб-части состоит из двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-113">Элемент управления может участвовать в нескольких соединениях одновременно, но каждое отдельное соединение состоит только из двух элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-114">Элементы управления могут быть производными непосредственно от <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> базового класса или могут быть другими серверными элементами управления, включая элементы управления ASP.NET, пользовательские серверные элементы управления и пользовательские элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-115">Элементы управления, которые не являются производными <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> от класса, если <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> они помещены <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> в зону, автоматически упаковываются вместе с объектом во время выполнения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> , что позволяет им наследовать от класса и функционировать как время <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> выполнения. элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-116">Элементы управления, находящиеся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> зонах.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-117">Как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления, так и другие типы серверных элементов управления должны <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> находиться в зоне, чтобы принимать участие в веб-части подключениях (и большинство других веб-частиных функций).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-118">Потребители и поставщики.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-119">В каждом подключении веб-части существует два элемента управления: поставщик данных и потребитель данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-120">Поставщик подает данные потребителю через указанный метод обратного вызова, который возвращает данные в форме интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-121">(Пример создания и указания метода обратного вызова см. в подразделе «Пример» этого раздела.) Этот метод обратного вызова называется точкой подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-122">Сведения об этой точке подключения (ее понятное имя, идентификатор и тип возвращаемого интерфейса) содержатся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекте, связанном с элементом управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-123">Потребитель получает данные с помощью указанного метода, который может принимать экземпляр интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-124">Этот метод известен как точка подключения потребителя, а сведения о точке подключения (имя, идентификатор и тип интерфейса) содержатся в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекте, связанном с элементом управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-125">Совместимые элементы управления или допустимый преобразователь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-126">Чтобы соединение работало, потребитель и поставщик должны быть совместимыми (это означает, что их определенные методы точек соединения могут работать с одним и тем же типом интерфейса) или должен быть <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект, способный переносить тип, предоставляемый в тип, понятный потребителю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-127">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-128">Для существующего соединения должен существовать экземпляр <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> класса, который содержит ссылки на элементы управления поставщика и потребителя, а также сведения о точках соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-129">Если поставщик и потребитель несовместимы и вместо этого используют <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект для подключения, соединение ссылается на преобразователь.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-130">Способ установления соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-131">После того, как совместимые элементы управления потребителя и поставщика были правильно спроектированы с помощью методов точек подключения и помещены в зону, а <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект доступен, последний основной шаг необходим для инициации соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-132">Это может быть вызвано тем, что пользователи могут создавать подключение через пользовательский интерфейс.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-133">Если поместить `<asp:connectionszone>` элемент на страницу и другие необходимые компоненты для соединения, во время выполнения пользователь может переключить страницу в режим экрана подключения, щелкнуть команду подключения в меню команд поставщика или потребителя. и появится пользовательский интерфейс подключения (на основе <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-134">Через этот пользовательский интерфейс пользователь может инициировать подключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-135">Другой способ инициировать подключение — это сделать это программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-136">В любом случае, через пользовательский интерфейс или программным способом, базовый метод, инициирующий соединение, будет одинаковым.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-137">Приложение вызывает <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод ( <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> или метод при использовании преобразователя) для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления, передавая ему поставщик, потребитель и соответствующие объекты <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> точек соединения, и метод возвращает объектами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-138">Класс определяет объект, инкапсулирующий базовые сведения о соединении между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-139">Класс содержит почти все свойства, связанные с подробными сведениями о конкретном соединении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-140">Некоторые свойства касаются элемента управления получателя в соединении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-141">Свойство ссылается на сам элемент управления потребителя, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> а свойство ссылается на идентификатор потребителя. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-142">На объект, содержащий сведения о точке подключения потребителя, ссылается <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство потребителя. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-143">Свойство ссылается на идентификатор <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-144">Всем этим свойствам подключения, связанным с потребителем, должно быть назначено значение для создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-145"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> Класс также имеет несколько свойств, связанных с элементом управления поставщика в соединении, и они соответствуют свойствам потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-146">Свойство ссылается на сам элемент управления поставщика, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> а свойство ссылается на его идентификатор. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-147">Свойство ссылается на <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> объект, а свойство ссылается на идентификатор точки соединения поставщика. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-148">Некоторые свойства касаются состояния соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-149"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> Свойство указывает, является ли соединение активным (в настоящее время выполняется обмен данными) или неактивным (все еще подключенные, но не имеющие общего доступа к данным).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="6f110-150">Свойство указывает, является ли соединение общим (доступным для всех пользователей страницы) или пользовательским соединением, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> а свойство указывает, является ли элемент управления статическим (объявленным в разметке страницы и, таким является, постоянным) или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> Dynamic (создается программно, то есть может быть удалено).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-151">В следующем примере кода показано, как создать простое соединение между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-152">В примере показано три способа формирования соединения: декларативно, путем размещения тегов для соединения в разметке веб-страницы. программно, путем создания соединения в коде; и через пользовательский интерфейс, поместив <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> на страницу элемент управления, который позволяет пользователям устанавливать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-153">Пример кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-154">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-155">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-156">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-157">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-158">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-159">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-160">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-161">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса и элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-162">Исходный файл содержит простой интерфейс с именем `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-163">Также <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> существует класс с именем `ZipCodeWebPart` , который реализует интерфейс и выступает в качестве элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-164">Его `ProvideIZipCode` метод — это метод обратного вызова, реализующий член интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-165">Метод просто возвращает экземпляр интерфейса.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-166">Обратите внимание, что метод помечен `ConnectionProvider` атрибутом в его метаданных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-167">Это механизм идентификации метода в качестве метода обратного вызова для точки соединения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-168">Другой <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> класс `WeatherWebPart` называется, и он выступает в качестве потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-169">Этот класс имеет метод с именем `GetZipCode` , который получает экземпляр `IZipCode` интерфейса из элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-170">Обратите внимание, что этот метод помечен как метод точки подключения потребителя с `ConnectionConsumer` атрибутом в его метаданных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-171">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-172">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-173">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-174">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-175">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-176">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-177">Ближе к началу представлены `Register` директивы пользовательского элемента управления и пользовательских <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-178">Поскольку в примере предполагается динамическая компиляция элементов управления, исходный код для элементов управления должен находиться в вложенной папке App_Code. `Register` тег на странице ссылается только на произвольный префикс тега и пространство имен элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-179">Пользовательские <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементы управления (поставщик и потребитель) объявляются внутри `<asp:webpartzone>` элемента веб-страницы внутри `<zonetemplate>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-180">Страница предоставляет три способа формирования соединения между пользовательскими элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-181">Первый метод является декларативным.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-182">В разметке для страницы `<StaticConnections>` объявляется элемент, а внутри этого `<asp:WebPartConnections>` элемента — различные сведения о потребителе и поставщике соединения, заданные в качестве атрибутов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-182">In the markup for the page, a `<StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-183">Это один из способов создания соединения путем его объявления непосредственно на веб-странице, в частности `<asp:WebPartManager>` в элементе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-184">Из-за этого статического соединения соединение между двумя пользовательскими элементами управления создается сразу же при первой загрузке страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-185">Второй способ формирования соединения между элементами управления обеспечивается `<asp:connectionszone>` элементом на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-186">Если пользователь переключает страницу в режим отображения соединения во время выполнения и щелкает команду подключения в одном из пользовательских элементов управления, `<asp:connectionszone>` элемент автоматически отображает пользовательский интерфейс для создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-187">На странице также демонстрируется третий способ создания соединения, который предназначен для программного выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-188">В методе код <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> создает объект для элемента управления поставщика и получает его сведения о <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> точке подключения, вызывая метод. `Button1_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-189">Он выполняет аналогичную задачу для элемента управления потребителя, вызывая <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-190">Наконец, он создает новый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> вызывая метод для <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-191">После загрузки веб-страницы в браузере первое соединение уже существует, так как оно объявлено в `<StaticConnections>` элементе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-192">Введите текст в элементе управления **поставщика почтовых индексов** , который будет отображаться в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-193">Затем отключите два элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-194">С помощью раскрывающегося списка **режим экрана** измените страницу на режим экрана подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-195">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) для каждого элемента <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> управления и обратите внимание, что каждый из них имеет параметр **Connect** .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-196">Это команда подключения, которая отображается в меню команд только в том случае, если страница находится в режиме соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-197">Щелкните команду подключения на одном из элементов управления, и появится пользовательский интерфейс подключения, предоставленный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элементом управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-198">Нажмите кнопку **Disconnect (отключить** ), чтобы завершить статическое подключение между элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-199">Используйте элемент управления " **режим отображения** ", чтобы вернуть страницу в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-200">Попробуйте еще раз ввести новый текст в поставщик, и обратите внимание, что поскольку элементы управления отключены, текст не обновляется в элементе управления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-201">Затем используйте тот же метод, что и выше, чтобы снова переключить страницу в режим экрана подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-202">Щелкните команду подключения на одном из элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-203">Щелкните ссылку **создать соединение** и используйте пользовательский интерфейс, предоставленный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элементом управления, чтобы создать подключение между элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-204">Это второй способ создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-205">Обратите внимание, что как только соединение сформировано, последняя строка, введенная в элементе управления поставщика (которая не отображалась из-за отключения элементов управления), внезапно появляется в потребителе, так как соединение было создано повторно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-206">Нажмите кнопку **Отключить** , чтобы завершить текущее подключение, которое вы только что создали.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-207">Возврат страницы в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-208">Введите новый текст в поставщике, чтобы показать, что текст не обновлен и элементы управления снова отключены.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-209">Возврат страницы в режим отображения подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-210">Вместо того чтобы щелкнуть команду подключения, нажмите кнопку **Connect WebPart Controls (соединить элементы управления** ), которая иллюстрирует третий способ формирования соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-211">Этот подход позволяет программно соединить элементы управления за один простой шаг без использования <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-212">Обратите внимание, что при создании соединения последняя строка, введенная в поставщике, внезапно появляется в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178187(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-213">Общие сведения о веб-части подключениях</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-214">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-214">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-215">Инициализирует новый экземпляр класса <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-216"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Конструктор является открытым, поэтому средство синтаксического анализа ASP.NET может создать экземпляр при объявлении соединения в разметке веб-страницы. Этот конструктор не предназначен для использования в коде разработчика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-217">Если необходимо создать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект программно, следует <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> использовать метод или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> предоставленный в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-218">Эти методы обработают множество деталей создания соединения и возвращают <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-219"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> Конструктор <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> для класса задает для свойств `true` и значение. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-220">Поэтому по умолчанию новое соединение должно быть статическим (то есть оно объявлено в разметке содержащей веб-страницы) и общим (видимым для всех пользователей страницы).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="6f110-221">Это происходит в случае добавления соединения в типичном сценарии путем объявления соединения в разметке страницы с помощью `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-222">Однако в других случаях соединение будет иметь разные значения для этих свойств.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-223">Например, при программном добавлении соединения путем создания объекта соединения в коде, если пользователь просматривает страницу в области персонализации пользователя по умолчанию, соединение создается как динамический пользователь (видимый только для конкретного пользователя). соединен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6f110-224">Свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> доступны только для чтения, и эти свойства, определяющие природу соединения, задаются внутренне элементом управления в зависимости от способа создания соединения (декларативно в разметке страницы) или программно с помощью кода или пользовательского интерфейса).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-225">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-225">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-226">Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует в подключении как элементу правления получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-227">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который представляет элемент управления веб-частей, функционирующий в подключении как получатель.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-228">Каждое подключение веб-части состоит из двух элементов управления, которые совместно используют данные.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-229">Один элемент управления выступает в качестве поставщика данных, а другой элемент управления выступает в качестве потребителя, получая и обрабатывая данные от поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-230">Свойство получает ссылку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> на элемент управления, действующий как потребитель в связи соединения. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-231">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-232">Пример кода состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-233">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-234">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-235">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-236">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-237">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-238">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-239">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-240">Вторая часть примера кода — это исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат потребителем и поставщиком для соединения, а также интерфейс, используемый для точек подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-241">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-242">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-243">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-244">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-245">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-246">Третья часть примера кода — это код веб-страницы, на которой размещены элементы управления, и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-247">В верхней части страницы находятся `Register` директивы для пользовательского элемента управления и пользовательских элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-248">Поскольку в `Register` этом примере используется динамическая компиляция, директиве для исходного файла не требуется ссылаться на имя сборки; она включает только произвольный префикс тега и пространство имен элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-249">В методе код обращается к объекту Connection <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> через элемент управления и получает ссылку на элемент управления потребителя. `Button2_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-250">После загрузки страницы в браузере используйте раскрывающийся список **режим экрана** , чтобы переключить страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-251">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-252">Для создания соединения между двумя элементами управления используйте кнопку **Connect WebPart Controls (подключение элементов управления** ) или предоставленный пользовательский интерфейс подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-253">Нажмите кнопку **Показать сведения о потребителе** , чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="6f110-254">Длина свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> равна нулю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-255">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-255">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-256">Получает объект, который служит в качестве точки подключения для элементов управления, функционирующих в подключении в качестве получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-257">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />, связанный с элементом управления получателя в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-258">Одним из действий, необходимых для создания соединения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления, является создание точек соединения для каждого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-259">Точка подключения потребителя — это объект, который содержит сведения о подключении к элементу управления, действующему в качестве потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-260">В исходном коде потребителя один из методов должен быть идентифицирован с помощью `ConnectionConsumer` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-261"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> Объект, связанный с элементом управления получателя, содержит подробные сведения о методе и атрибуте, включая идентификатор метода, отображаемое имя для использования в пользовательском интерфейсе и тип интерфейса, который может быть извлечен методом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-262">Этот набор сведений о потребителе, его метод для формирования соединений и тип интерфейса, который он понимает, совокупно формирует точку подключения потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-263">По умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объект может подключаться только к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> одному объекту за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-264">Потребитель может иметь несколько методов, идентифицированных как возможные точки подключения потребителя, но потребитель может участвовать только в одном соединении в качестве потребителя (таким образом, только одна из точек подключения потребителя может быть активна) за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-265">Напротив, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> компонент может подключаться к любому <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> числу объектов.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-266">Это поведение по умолчанию можно изменить путем переопределения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-267">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-268">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-269">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-270">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-271">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-272">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-273">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-274">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-275">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-276">Вторая часть примера кода — это исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат потребителем и поставщиком для соединения, а также интерфейс, используемый для точек подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-277">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-278">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-279">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-280">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-281">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-282">Третья часть примера кода — это код веб-страницы, на которой размещены элементы управления, и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-283">В методе создаются все объекты, необходимые для формирования соединения, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> включая объект. `Button1_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-284">Все эти объекты передаются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> в метод для создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-285">В методе код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойству и отображает некоторые сведения о точке подключения. `Button2_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-286">После загрузки страницы в браузере используйте раскрывающийся список **режим экрана** , чтобы переключить страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-287">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-288">Для создания соединения между двумя элементами управления используйте кнопку **Connect WebPart Controls (подключение элементов управления** ) или ПРЕДОСТАВЛЕННЫЙ пользовательский интерфейс подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-289">Нажмите кнопку **сведения о ConnectionPoint** , чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-290">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-290">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-291">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор объекта, служащего в качестве точки подключения получателя для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-292">Строка, которая содержит идентификатор для точки подключения получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-293">Для статического соединения, объявленного в разметке веб-страницы, разработчики могут указать, какая точка подключения получателя будет использоваться для соединения, назначив значение `ConsumerConnectionPointID` атрибуту `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-294">Если атрибуту не присвоено значение, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-295">При создании динамических (программных) соединений обычно не следует задавать значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-296">Можно просто вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> для элемента управления, передав ему объекты точек подключения потребителя и потребителя (вместе с другими обязательными параметрами), и этот метод определяет правильный идентификатор, используемый для подключения потребителя. точки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-297">Аналогично при отключении можно вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> метод без <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> указания значения свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6f110-298">Идентификатор точки подключения потребителя можно определить при назначении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или другого серверного элемента управления в качестве потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-299">Необходимо указать метод в потребителе, который извлекает экземпляр интерфейса, предоставляемого либо элементом управления поставщика, либо преобразователем.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-300">Чтобы опознать метод, пометьте его `ConnectionConsumer` атрибутом Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-301">При добавлении этого атрибута можно добавить необязательный параметр строкового значения, который служит идентификатором <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> объекта потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-302">Если указать значение для необязательного параметра ID, это значение станет значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойства для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-303">Если значение идентификатора не указано, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-304">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-305">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-306">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-307">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-308">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-309">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-310">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-311">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-312">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-313">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-314">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-315">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-316">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-317">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-318">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-319">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-320">Обратите внимание, что соединение объявляется в разметке страницы `<StaticConnections>` с `<asp:WebPartsConnection>` помощью элементов и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-321">Объявление соединения включает обязательный `ConsumerConnectionPointID` атрибут.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-322">Второй метод создания соединения отображается в `Button1_Click` методе, где код создает новое соединение, используя точку соединения, определенную в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-323">Затем в `Button2_Click` методе код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> свойству.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-324">После загрузки страницы в браузере соединение уже существует из-за статического соединения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-325">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что он отображается в потребителе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-326">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-327">С помощью раскрывающегося списка **режим экрана** переключите страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-328">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-329">Нажмите кнопку **Disconnect (отключить** ).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-330">Используйте кнопку **подключить элементы управления WebPart** , чтобы повторно создать соединение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-331">Нажмите кнопку **сведения о ConnectionPoint** , чтобы запустить код, обращающийся к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> значению свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-332">Значение записывается в метку под элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-333">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-333">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-334">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, функционирующего в качестве получателя для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-335">Строка, которая содержит идентификатор элемента управления, который функционирует в подключении в качестве получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-336">Значение свойства является обязательным при создании соединения между <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-337">Если значение не присвоено свойству, то при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> попытке элемента управления активировать соединение возникает исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-338">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-339">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-340">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-341">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-342">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-343">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-344">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-345">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-346">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-347">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-348">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-349">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-350">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-351">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-352">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-353">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-354">Обратите внимание, что соединение объявляется в разметке страницы `<StaticConnections>` с `<asp:WebPartsConnection>` помощью элементов и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-355">Объявление соединения включает обязательный `ConsumerID` атрибут.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-356">Второй метод создания соединения отображается в `Button1_Click` методе, где код создает новое соединение, используя точку соединения, определенную в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-357">Затем в `Button2_Click` методе код обращается к значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> свойства и отображает его в метке.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-358">После загрузки страницы в браузере соединение уже существует из-за статического соединения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-359">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что он отображается в потребителе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-360">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-361">С помощью раскрывающегося списка **режим экрана** переключите страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-362">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-363">Нажмите кнопку **Disconnect (отключить** ).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-364">Используйте кнопку **подключить элементы управления WebPart** , чтобы повторно создать соединение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-365">Нажмите кнопку **сведения о потребителе** , чтобы запустить код, обращающийся <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> к значению свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-366">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-366">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-367">Получает или задает идентификатор объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-368">Строка, содержащая идентификатор объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-369">Каждый <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объект имеет уникальное значение, присвоенное его <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойству.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-370">Это позволяет убедиться в том, что существует способ различать несколько подключений.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-371">Если вы создаете статическое соединение, объявляя `<asp:webpartconnection>` элемент на веб-странице, и не назначаете значение `ID` атрибуту для соединения, при попытке <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемента управления установить соединение возникнет исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-372">Когда элемент управления создает новое динамическое соединение, он <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> вызывает метод, чтобы создать уникальный идентификатор для соединения. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-373">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-374">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-375">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-376">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-377">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-378">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-379">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-380">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-381">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-382">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-383">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-384">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-385">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-386">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-387">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-388">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-389">Обратите внимание, что соединение объявляется в разметке страницы `<StaticConnections>` с `<asp:WebPartsConnection>` помощью элементов и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-390">Объявление соединения включает обязательный `ID` атрибут.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-391">Второй метод создания соединения отображается в `Button1_Click` методе, где код создает новое соединение, используя точку соединения, определенную в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-392">Здесь свойство ID не является обязательным, так как соединение является динамическим и <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления назначает идентификатор для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-393">В методе код обращается к значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> свойства и отображает его в метке. `Button2_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-394">После загрузки страницы в браузере соединение уже существует из-за статического соединения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-395">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что он отображается в потребителе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-396">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-397">С помощью раскрывающегося списка **режим экрана** переключите страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-398">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-399">Нажмите кнопку **Disconnect (отключить** ).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-400">Используйте кнопку **подключить элементы управления WebPart** , чтобы повторно создать соединение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-401">Нажмите кнопку **сведения о подключении** , чтобы выполнить код, обращающийся к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> значению свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-402">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-402">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-403">Получает значение, которое указывает, существует ли в настоящее время объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> и способен ли передавать данные между элементами управления поставщика и получателя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-404">Значение <see langword="true" />, если подключение является активным; в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-405">Свойство указывает состояние  <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> объекта. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-406">Когда соединение находится в этом состоянии, элементы управления поставщика и потребителя в соединении взаимодействуют и могут обмениваться данными через общий интерфейс или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объект.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-407">Когда пользователь просматривает подготовленную к просмотру страницу, которая включает установленное соединение в обычном режиме просмотра, подключение обычно активно (если не удалось активировать из-за возникновения конфликта или другой проблемы при загрузке страницы).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="6f110-408">На ранних стадиях жизненного цикла страницы и управления значение свойства равно `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-409">Соединение активируется сразу после <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> возникновения события <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-410">В частности, соединение активируется после того, как потребитель извлекает экземпляр указанного интерфейса из поставщика или <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-411">Полезно определить, является ли соединение активным в ситуациях, когда могут возникнуть конфликты или проблемы синхронизации из-за нескольких соединений на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-412">Например, если существует какой-либо конфликт между двумя соединениями, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> элемент управления может не активировать одно из соединений, чтобы избежать конфликта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-413">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-414">Пример состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-415">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-416">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-417">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-418">Первая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-419">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-420">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-421">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-422">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-423">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-424">Вторая часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-425">Ближе к началу `Register` относится директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически компилируемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-426">Статическое соединение объявляется в `<StaticConnections>` элементе на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-427">`<script>` Внутри элемента находятся четыре обработчика событий.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-428">Каждый обработчик событий проверяет значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> свойства статического соединения и записывает сообщение <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> в элемент управления, указывающее, является ли соединение активным или неактивным в этом состоянии жизненного цикла страницы и управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-429">Это показывает, что соединение становится активным и остается активным после подготовки страницы к просмотру.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-430">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-431">Статическое соединение уже создано, а сообщения уже записаны в метки, показывающие, активно ли соединение в различных точках страницы и управления жизненным циклом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-432">Нажмите кнопку **сведения о соединении** и обратите внимание на то, что соединение на этом этапе неактивно, но подключение повторно активируется каждый раз после <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> события и остается активным (и останется <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> таким) после события страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-433">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-433">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-434">Получает значение, указывающее, является ли объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> видимым для всех пользователей или же только для текущего пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-435">Значение <see langword="true" />, если подключение используется совместно, в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-436">Как и в <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> случае с отдельными элементами управления, объект может быть общим или индивидуально пользовательским экземпляром.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-437">Общий экземпляр означает, что соединение является видимым для всех пользователей веб-страницы, а экземпляр на уровне пользователя означает, что соединение отображается только для конкретного пользователя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-438">Как правило, способ добавления соединения на страницу определяет, является ли соединение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-439">Если соединение объявлено в разметке веб-страницы, соединение является общим, а <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойство имеет `true`значение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-440">Кроме того, если при добавлении подключения веб-страница находится в общей области персонализации, соединение также становится общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-441">Как правило, когда пользователь использует `<asp:connectionszone>` пользовательский интерфейс для добавления соединения, эта страница находится в области персонализации пользователя, поэтому соединение не является общим, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> а свойство имеет `false`значение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-442">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-443">Пример кода состоит из пяти частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-444">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-445">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-446">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-447">Запись в файле Web. config, необходимую для выполнения примера.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-448">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-449">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-450">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-451">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-452">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-453">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-454">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-455">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-456">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-457">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-458">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-459">В методе он проверяет свойство существующего соединения и отображает результат на странице. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> `Button2_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-460">Четвертая часть примера кода — это запись в файле Web. config, которая требуется для учетной записи пользователя, которая будет выполнять пример, чтобы иметь возможность изменять страницу в общей области персонализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-461">Чтобы включить эту функцию, необходимо иметь запись в файле `<system.web>` Web. config в разделе, который выглядит, как в следующем примере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="6f110-462">После загрузки страницы в браузере используйте раскрывающийся список **режим экрана** , чтобы переключить страницу в режим экрана подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-463">Нажмите кнопку **Connect WebPart Controls (соединить элементы управления** ), чтобы сформировать соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-464">Затем нажмите кнопку **сведения о подключении** , чтобы показать, является ли соединение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-465">Если вы создали соединение со страницей в области персонализации пользователя по умолчанию, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> значение свойства должно быть `false` для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-466">В меню команд одного из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления (обозначено стрелкой вниз в заголовке окна) щелкните команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-467">Когда появится пользовательский интерфейс подключения, нажмите кнопку **Отключить** , чтобы завершить соединение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-468">Используйте элемент управления " **режим отображения** ", чтобы вернуть страницу в режим просмотра.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-469">В элементе управления **режимом просмотра** выберите параметр **Общий** , чтобы переключить страницу в область общей персонализации.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-470">Выполните те же действия, что и для создания подключения, и снова нажмите кнопку **сведения о подключении** , чтобы показать, является ли соединение общим.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-471">В этом случае значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> свойства должно быть `true`равно.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-472">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-472">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-473">Получает значение, указывающее, объявлен ли объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> в разметке веб-страницы или же создан программным способом.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-474">Значение <see langword="true" />, если подключение является статическим, в противном случае — <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-475">Соединения между элементами управления веб-части могут быть либо статическими, либо динамическими.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-476">Статическое соединение объявляется в разметке веб-страницы с помощью `<asp:WebPartConnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-477">Динамические соединения создаются программно или при создании соединения пользователем через пользовательский интерфейс, определенный <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> элементом управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-478">Статические соединения являются общими объектами, то есть они доступны всем пользователям веб-страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-479">Кроме того, они являются постоянными, поскольку, как <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> и статический элемент управления, они не могут быть удалены без возможности восстановления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6f110-480">Хотя объект статического соединения нельзя удалить окончательно, он может быть безвозвратно отключен.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-481">В этом случае Отсоединенный объект будет существовать на сервере, но конечный пользователь никогда не будет знать о существовании объекта на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-482">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-483">Пример кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-484">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-485">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-486">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-487">Первая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-488">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-489">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-490">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-491">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-492">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-493">Вторая часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-494">Ближе к началу `Register` относится директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически компилируемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-495">Статическое соединение объявляется в `<StaticConnections>` элементе на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-496">Метод обращается к свойству, чтобы проверить, является ли соединение статическим. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> `Button1_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-497">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-498">Статическое соединение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-499">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что текст отображается в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-500">Нажмите кнопку **сведения о подключении** , чтобы отобразить значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-501">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-501">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-502">Получает элемент управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует как поставщик в подключении веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-503">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, который функционирует как поставщик данных.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-504">Каждое подключение веб-части состоит из двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления — потребителя и поставщика, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> а свойство возвращает ссылку на элемент управления поставщика в соединении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-505">Как и его аналог в соединении (элемент управления "потребитель"), для установления соединения требуется элемент управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-506">Независимо от того, создается ли соединение программно или путем объявления его в формате сохраняемости страницы, необходимо указать элемент управления, который будет использоваться в качестве поставщика для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-507">В следующем примере кода показано использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-508">Пример кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-509">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-510">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-511">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-512">Первая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-513">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-514">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-515">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-516">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-517">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-518">Вторая часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-519">Ближе к началу `Register` относится директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически компилируемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-520">Статическое соединение объявляется в `<StaticConnections>` элементе на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-521">Обратите внимание, `<asp:webpartconnection>` что в элементе `ProviderID` атрибут имеет идентификатор, присвоенный ему элементу управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-522">Это необходимо для того, чтобы указать поставщика для статического соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-523">Метод обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> свойству и записывает часть его сведений в метку. `Button1_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-524">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-525">Статическое соединение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-526">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что текст отображается в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-527">Нажмите кнопку **сведения о поставщике** , чтобы отобразить некоторые значения свойств, доступ к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> которым осуществляется через свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="6f110-528">Длина значения свойства <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> равна нулю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-529">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-529">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-530">Получает объект, который служит как точка подключения для элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, выполняющего функцию поставщика в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-531">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />, связанный с элементом управления поставщика в подключении.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-532">Одним из действий, необходимых для создания соединения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления, является создание точек соединения для каждого элемента управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-533">Точка соединения поставщика — это объект, который содержит сведения о подключении к элементу управления, действующему в качестве поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-534">В исходном коде поставщика один из методов должен быть идентифицирован с помощью `ConnectionProvider` атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-535">Объект <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , связанный с элементом управления поставщика, содержит подробные сведения о методе и атрибуте, включая идентификатор метода, отображаемое имя для использования в пользовательском интерфейсе и тип экземпляра интерфейса, который метод может вернуть потребителю. элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-536">Этот набор сведений о поставщике, его метод для формирования соединений и тип предоставляемого им интерфейса формируют точку подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-537">По умолчанию <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> компонент может подключаться только <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> к одному объекту за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-538">Потребитель может иметь несколько методов, идентифицированных как возможные точки подключения потребителя, но потребитель может участвовать только в одном соединении в качестве потребителя (таким образом, только одна из точек подключения потребителя может быть активна) за раз.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-539">В отличие от этого <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> , компонент может подключаться <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> к любому количеству объектов по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-540">Например, элемент управления поставщика, предоставляющий почтовый индекс, может быть подключен к нескольким элементам управления потребителя, которые используют почтовый индекс для создания различных видов данных на основе почтового индекса, например данных о погоде, новостей и т. д.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-541">Это поведение по умолчанию можно изменить путем переопределения <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> свойства <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> атрибута.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-542">В следующем примере кода показано программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-543">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-544">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-545">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-546">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-547">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-548">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-549">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-550">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-551">Вторая часть примера кода — это исходный код для двух <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления, которые служат потребителем и поставщиком для соединения, а также интерфейс, используемый для точек подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-552">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-553">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-554">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-555">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-556">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-557">Третья часть примера кода — это код веб-страницы, на которой размещены элементы управления, и демонстрируется использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-558">В методе создаются все объекты, необходимые для формирования соединения, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> включая объект. `Button1_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-559">Обратите внимание на вызов <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> метода <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> в элементе управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-560">Различные созданные объекты передаются <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> в метод для создания соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-561">В методе код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойству и отображает некоторые сведения о точке подключения. `Button2_Click`</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-562">После загрузки страницы в браузере используйте раскрывающийся список **режим экрана** , чтобы переключить страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-563">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-564">Для создания соединения между двумя элементами управления используйте кнопку **Connect WebPart Controls (подключение элементов управления** ) или ПРЕДОСТАВЛЕННЫЙ пользовательский интерфейс подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-565">Нажмите кнопку **сведения о ConnectionPoint** , чтобы запустить код, демонстрирующий <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-566">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-566">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-567">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор объекта, выполняющего роль точки подключения поставщика для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-568">Строка, содержащая идентификатор для объекта точки подключения поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-569">Для статического соединения, объявленного в разметке веб-страницы, разработчики могут указать, какая точка подключения поставщика будет использоваться для соединения, назначив значение `ProviderConnectionPointID` атрибуту `<asp:webpartconnection>` элемента.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-570">Если атрибуту не присвоено значение, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> используется значение свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-571">При создании динамических (программных) соединений обычно не следует задавать значение <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-572">Можно просто вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> для элемента управления, передав ему объекты точки подключения поставщика и поставщика (вместе с другими необходимыми параметрами), и этот метод определяет правильный идентификатор, используемый для соединения поставщика. точки.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-573">Аналогично при отключении можно вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> метод без <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> указания значения свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="6f110-574">Идентификатор точки подключения поставщика можно определить при назначении <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> или другого серверного элемента управления в качестве поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-575">Необходимо задать метод обратного вызова в поставщике, который обслуживает экземпляр интерфейса, содержащего данные, для потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-576">Чтобы опознать метод, пометьте его `ConnectionProvider` атрибутом Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-577">При добавлении этого атрибута можно добавить необязательный параметр строкового значения, который служит идентификатором <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> объекта поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-578">Если указать значение для необязательного параметра ID, это значение станет значением <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойства для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-579">Если значение идентификатора не указано, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> при создании объекта элемент управления назначает идентификатор по умолчанию.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-580">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-581">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-582">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-583">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-584">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-585">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-586">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-587">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-588">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-589">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-590">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-591">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-592">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-593">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-594">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-595">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-596">Обратите внимание, что соединение объявляется в разметке страницы `<StaticConnections>` с `<asp:WebPartsConnection>` помощью элементов и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-597">Объявление соединения включает обязательный `ProviderConnectionPointID` атрибут.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-598">Второй метод создания соединения отображается в `Button1_Click` методе, где код создает новое соединение, используя точку соединения (и идентификатор), определенную в элементе управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-599">Затем в `Button2_Click` методе код обращается к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> свойству.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-600">После загрузки страницы в браузере соединение уже существует из-за статического соединения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-601">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что он отображается в потребителе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-602">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-603">С помощью раскрывающегося списка **режим экрана** переключите страницу в режим подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-604">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-605">Нажмите кнопку **Disconnect (отключить** ).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-606">Используйте кнопку **подключить элементы управления WebPart** , чтобы повторно создать соединение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-607">Нажмите кнопку **сведения о ConnectionPoint** , чтобы запустить код, обращающийся к <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> значению свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-608">Значение записывается в метку под элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-609">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-609">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-610">Получает или задает значение свойства для подключения, которое ссылается на идентификатор элемента управления <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, выполняющего роль поставщика для этого подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-611">Строка, содержащая идентификатор элемента управления поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-612">Значение свойства является обязательным при создании соединения между двумя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементами управления. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-613">Если значение не присвоено свойству, то при <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> попытке элемента управления активировать соединение возникает исключение.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-614">В следующем примере кода показано декларативное и программное использование <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-615">Пример состоит из четырех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-616">Пользовательский элемент управления, позволяющий изменять режим просмотра веб-части на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-617">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-618">Веб-страница для размещения всех элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-619">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-620">Первая часть этого примера кода — это пользовательский элемент управления, позволяющий пользователям изменять режимы экрана на веб-странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-621">Сохраните следующий исходный код в ASCX-файл и присвойте ему имя файла, присвоенное `Src` атрибуту `Register` директивы для этого пользовательского элемента управления, который находится ближе к верхней части страницы размещения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-622">Дополнительные сведения о режимах вывода и описание исходного кода в этом элементе управления см. в разделе [Пошаговое руководство. изменение режимов экрана на веб-части странице](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-623">Вторая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-624">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-625">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-626">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-627">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-628">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-629">Третья часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-630">Обратите внимание, что соединение объявляется в разметке страницы `<StaticConnections>` с `<asp:WebPartsConnection>` помощью элементов и.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-631">Объявление соединения включает обязательный `ProviderID` атрибут.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-632">Второй метод создания соединения отображается в `Button1_Click` методе, где код создает новое соединение, используя точку соединения, определенную в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-633">Затем в `Button2_Click` методе код обращается к значению <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> свойства и отображает его в метке.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-634">После загрузки страницы в браузере соединение уже существует из-за статического соединения, объявленного на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-635">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что он отображается в потребителе из-за соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-636">Затем отключите элементы управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-637">Для этого используйте раскрывающийся список **режим экрана** , чтобы переключить страницу в режим соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-638">Щелкните меню глаголы (представленное стрелкой вниз в заголовке окна) на одном из <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления и выберите команду Подключить.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-639">Нажмите кнопку **Отключить** , и элементы управления отключаются.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-640">Затем с помощью кнопки **соединить элементы управления WebPart** создайте соединение между двумя элементами управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-641">Нажмите кнопку **сведения о потребителе** , чтобы запустить код, обращающийся <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> к значению свойства.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-642">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-642">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-643">Переопределяет унаследованный метод <see cref="M:System.Object.ToString" /> и возвращает краткое имя типа для объекта подключения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="6f110-644">Строка, которая содержит краткое (неполное) имя типа для объекта <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-645">Этот метод используется преимущественно для удобства конструкторами элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-646">Он улучшает отображение объектов соединения в представление конструирования с использованием более короткого имени типа, а не полного имени типа.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-647">Однако метод может быть вызван в любой точке кода, где необходимо получить имя типа объекта соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="6f110-648">В следующем примере кода показано, как вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> метод, чтобы получить имя <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> короткого типа объекта.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-649">Пример кода состоит из трех частей:</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-650">Исходный код для интерфейса и два <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элемента управления, выступающих в качестве поставщика и потребителя для соединения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-651">Веб-страница для размещения элементов управления и выполнения примера кода.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="6f110-652">Объяснение того, как запустить пример страницы.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-653">Первая часть примера кода — это исходный код для интерфейса, а также элементы управления потребителя и поставщика.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-654">Для выполнения примера кода необходимо скомпилировать этот исходный код.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-655">Его можно скомпилировать явным образом и разместить полученную сборку в папке Bin веб-сайта или в глобальном кэше сборок.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-656">Кроме того, можно разместить исходный код в папке App_Code сайта, где он будет динамически компилироваться во время выполнения.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-657">В этом примере кода используется динамическая компиляция.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-658">Пошаговое руководство, в котором показано, как выполнить компиляцию, см. в разделе [Пошаговое руководство. Разработка и использование пользовательского веб-элемента управления](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-659">Вторая часть примера кода — веб-страница.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-660">Ближе к началу `Register` относится директива, которая ссылается на исходный код для двух динамически компилируемых <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> элементов управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-661">Статическое соединение объявляется в `<StaticConnections>` элементе на странице.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-662">`Button1_Click` Метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A>  вызывает метод для записи имени типа соединения в метку.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="6f110-663">Загрузите страницу в браузере.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-664">Статическое соединение уже создано.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-665">Введите некоторый текст в элемент управления поставщика и обратите внимание, что текст отображается в элементе управления потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-666">Нажмите кнопку **сведения о подключении** , чтобы выполнить <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> метод.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-667">Получает объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />, который используется для преобразования данных между двумя несовместимыми точками подключения в подключении веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-668">Объект <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-669">Значение по умолчанию — <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-670">В подключении веб-части существует два способа подключения элементов управления поставщика и потребителя.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-671">Они могут напрямую подключаться через соответствующие <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> объекты и тип интерфейса, понятный обоим элементам управления.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-672">Или, если они несовместимы, они могут подключаться косвенно, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> используя объект, который преобразует экземпляр интерфейса из поставщика в тип, понятный потребителю.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-673">Если в качестве части соединения требуется преобразователь, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> свойство предоставляет ссылку <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> на объект.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-674">Можно добавить преобразователь для соединения декларативно в разметке веб-страницы, добавив тег для пользовательского преобразователя (или одного из преобразователей, поставляемых с набором элементов управления веб-части) в `<asp:WebPartConnection>` элементе.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-675">Можно также добавить преобразователь программно, создать его экземпляр в коде и вызвать <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> метод <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> для элемента управления, чтобы создать соединение, передав ему объект transformer вместе с другими необходимыми параметрами.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-676">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-676">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="6f110-677">Получает коллекцию <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> объектов, используемых внутренне набором элементов управления веб-частей.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="6f110-678"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />, содержащий объекты <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="6f110-679"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> Свойство никогда не предназначено для использования разработчиками.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="6f110-680">Для доступа к преобразователь, связанному с соединением, разработчики всегда <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> должны использовать свойство.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="6f110-681">Свойство внутренне используется набором элементов управления веб-части, чтобы позволить разработчикам страниц объявлять элементы трансформатора `<asp:webpartconnection>` внутри элемента в разметке веб-страницы. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="6f110-682">Элементы управления веб-части ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="6f110-682">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>
